{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/2048128/279415",
    "webResources": [
        {
            "about": "https://mandadb.hu/mandadb/webimage/6/5/1/7/2/5/wimage/episzkop_279415.jpg",
            "textAttributionSnippet": "(hu) DUX 49 episzk\u00f3p - https://www.europeana.eu/item/2048128/279415. Diafilmt\u00f6rt\u00e9neti Gy\u0171jtem\u00e9ny - https://mandadb.hu/tetel/279415/DUX_49_episzkop. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/279415' target='_blank' rel='noopener'>DUX 49 episzk\u00f3p</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/279415/DUX_49_episzkop' target='_blank' rel='noopener'>Diafilmt\u00f6rt\u00e9neti Gy\u0171jtem\u00e9ny</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 86848,
            "ebucoreWidth": 902,
            "ebucoreHeight": 600,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFF5EE",
                "#F5F5DC",
                "#A0522D",
                "#8FBC8F",
                "#D3D3D3",
                "#F5DEB3"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "webResourceDcRights": {
                "def": [
                    "CC BY",
                    "Laterna Magica Nonprofit Kft."
                ],
                "hu": [
                    "Ingyenes hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s",
                    "rights reserved - free access"
                ]
            },
            "about": "https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/583863/default/doc_url/002.JPG",
            "dcDescription": {
                "en": [
                    "Episcope produced in the Federal Republic of Germany in the 1950s. It can project postcards, magazines and business cards. The device works with a 40-watt standard-socket krypton bulb."
                ],
                "hu": [
                    "A N\u00e9met Sz\u00f6vets\u00e9gi K\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1gban az 1950-es \u00e9vekben gy\u00e1rtott episzk\u00f3p, mely k\u00e9peslapok, magazinok \u00e9s n\u00e9vjegyk\u00e1rty\u00e1k kivet\u00edt\u00e9s\u00e9re alkalmas. 40 W-os norm\u00e1l foglalat\u00fa kripton izz\u00f3val m\u0171k\u00f6dik."
                ]
            },
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "JPG"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(hu) DUX 49 episzk\u00f3p - https://www.europeana.eu/item/2048128/279415. Diafilmt\u00f6rt\u00e9neti Gy\u0171jtem\u00e9ny - https://mandadb.hu/tetel/279415/DUX_49_episzkop. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/279415' target='_blank' rel='noopener'>DUX 49 episzk\u00f3p</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/279415/DUX_49_episzkop' target='_blank' rel='noopener'>Diafilmt\u00f6rt\u00e9neti Gy\u0171jtem\u00e9ny</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/279415/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 74446,
            "ebucoreWidth": 988,
            "ebucoreHeight": 626,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFFAF0",
                "#FFE4C4",
                "#FFC0CB",
                "#E9967A",
                "#FFA07A",
                "#CD853F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://mandadb.hu/tetel/279415/DUX_49_episzkop",
            "textAttributionSnippet": "(hu) DUX 49 episzk\u00f3p - https://www.europeana.eu/item/2048128/279415. Diafilmt\u00f6rt\u00e9neti Gy\u0171jtem\u00e9ny - https://mandadb.hu/tetel/279415/DUX_49_episzkop. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/279415' target='_blank' rel='noopener'>DUX 49 episzk\u00f3p</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/279415/DUX_49_episzkop' target='_blank' rel='noopener'>Diafilmt\u00f6rt\u00e9neti Gy\u0171jtem\u00e9ny</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "webResourceDcRights": {
                "def": [
                    "CC BY",
                    "Laterna Magica Nonprofit Kft."
                ],
                "hu": [
                    "Ingyenes hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s",
                    "rights reserved - free access"
                ]
            },
            "about": "https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/583864/default/doc_url/001.JPG",
            "dcDescription": {
                "en": [
                    "Episcope produced in the Federal Republic of Germany in the 1950s. It can project postcards, magazines and business cards. The device works with a 40-watt standard-socket krypton bulb."
                ],
                "hu": [
                    "A N\u00e9met Sz\u00f6vets\u00e9gi K\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1gban az 1950-es \u00e9vekben gy\u00e1rtott episzk\u00f3p, mely k\u00e9peslapok, magazinok \u00e9s n\u00e9vjegyk\u00e1rty\u00e1k kivet\u00edt\u00e9s\u00e9re alkalmas. 40 W-os norm\u00e1l foglalat\u00fa kripton izz\u00f3val m\u0171k\u00f6dik."
                ]
            },
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "JPG"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(hu) DUX 49 episzk\u00f3p - https://www.europeana.eu/item/2048128/279415. Diafilmt\u00f6rt\u00e9neti Gy\u0171jtem\u00e9ny - https://mandadb.hu/tetel/279415/DUX_49_episzkop. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/279415' target='_blank' rel='noopener'>DUX 49 episzk\u00f3p</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/279415/DUX_49_episzkop' target='_blank' rel='noopener'>Diafilmt\u00f6rt\u00e9neti Gy\u0171jtem\u00e9ny</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/279415/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 730321,
            "ebucoreWidth": 6016,
            "ebucoreHeight": 4000,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FF7F50",
                "#F08080",
                "#F5DEB3",
                "#D3D3D3",
                "#FFA07A",
                "#A0522D"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/279415/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": "not showed",
    "concept_note": "not showed",
    "edmDatasetName": [
        "2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI"
    ],
    "edmCountry": [
        "Hungary"
    ],
    "edmLanguage": [
        "hu"
    ],
    "organization_label": [
        "Forum Hungaricum Non-profit Ltd."
    ],
    "coordinate": [
        [
            51.0,
            10.0
        ]
    ]
}