{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/2048128/579188",
    "webResources": [
        {
            "about": "https://mandadb.hu/mandadb/webimage/6/5/1/4/8/8/wimage/tteb_1962kaxx_vidampark_00.jpg",
            "textAttributionSnippet": "(hu) P\u00e9csi Vid\u00e1mpark 1962-ben a Mecsekben - https://www.europeana.eu/item/2048128/579188. Csorba Gy\u0151z\u0151 K\u00f6nyvt\u00e1r - P\u00e9cs - https://mandadb.hu/tetel/579188/Pecsi_Vidampark_1962ben_a_Mecsekben. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/579188' target='_blank' rel='noopener'>P\u00e9csi Vid\u00e1mpark 1962-ben a Mecsekben</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1962</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/579188/Pecsi_Vidampark_1962ben_a_Mecsekben' target='_blank' rel='noopener'>Csorba Gy\u0151z\u0151 K\u00f6nyvt\u00e1r - P\u00e9cs</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 1758347,
            "ebucoreWidth": 1278,
            "ebucoreHeight": 2000,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#BDB76B",
                "#FFE4E1",
                "#FDF5E6",
                "#FFFFF0",
                "#FFFAF0",
                "#BC8F8F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceDcRights": {
                "def": [
                    "PDM",
                    "T\u00f3th Tibor Endre"
                ],
                "hu": [
                    "Ingyenes hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s",
                    "rights reserved - free access"
                ]
            },
            "about": "https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/902579/default/doc_url/tteb_1962kaxx_vidampark_00.jpg",
            "dcDescription": {
                "en": [
                    "Funfair of P\u00e9cs in the Mecsek Mountain.",
                    "The Local History Collection of Csorba Gy\u0151z\u0151 Library has been collecting photos and postcards related to Baranya County since January 1966. According to the data updated on 1st February 2016, the collection consists of 11,565 copies. As the result of the digitisation project that started in 2012, the Collection includes about 59,000 black-and-white and coloured records of different sizes and types, which are searchable through the electronic catalogue. The famous postcard collector Tibor Endre T\u00f3th has procured a postcard-collection of 6,000 items during the past fifty years. In January 2017, he offered the analogue-format collection \u2013 with P\u00e9cs contents in 98 percent \u2013 to the Local History Collection of Csorba Gy\u0151z\u0151 Library for digitisation within the frame of the city historical research program P\u00e9cs."
                ],
                "hu": [
                    "P\u00e9csi Vid\u00e1mpark 1962-ben a Mecsekben.",
                    "A Csorba Gy\u0151z\u0151 K\u00f6nyvt\u00e1r Helyismereti Gy\u0171jtem\u00e9ny 1966 janu\u00e1rja \u00f3ta gy\u0171jti a Baranya megy\u00e9re vonatkoz\u00f3 fot\u00f3kat \u00e9s k\u00e9peslapokat. A 2016. febru\u00e1r 1-i adatok szerint az \u00e1llom\u00e1ny 11565 p\u00e9ld\u00e1nyb\u00f3l \u00e1ll. A 2012-ben elkezd\u0151d\u00f6tt digitaliz\u00e1l\u00e1s eredm\u00e9nyek\u00e9nt mintegy 59000 k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le m\u00e9ret\u0171, t\u00edpus\u00fa, fekete-feh\u00e9r \u00e9s sz\u00ednes felv\u00e9tel tal\u00e1lhat\u00f3 a Gy\u0171jtem\u00e9ny digit\u00e1lis fot\u00f3t\u00e1r\u00e1ban, amely az elektronikus katal\u00f3guson kereszt\u00fcl kereshet\u0151. T\u00f3th Tibor Endre neves k\u00e9peslapgy\u0171jt\u0151, az elm\u00falt f\u00e9l \u00e9vsz\u00e1zad alatt mintegy 6000 darabb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 k\u00e9peslapgy\u0171jtem\u00e9nyre tett szert. Az anal\u00f3g form\u00e1tum\u00fa, 98%-ban p\u00e9csi tartalm\u00fa kollekci\u00f3t digitaliz\u00e1l\u00e1s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l 2017 janu\u00e1rj\u00e1ban a Csorba Gy\u0151z\u0151 K\u00f6nyvt\u00e1r Helyismereti Gy\u0171jtem\u00e9nye \u00e9s a P\u00e9cs v\u00e1rost\u00f6rt\u00e9neti kutat\u00e1si program rendelkez\u00e9s\u00e9re bocs\u00e1totta."
                ]
            },
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "jpg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(hu) P\u00e9csi Vid\u00e1mpark 1962-ben a Mecsekben - https://www.europeana.eu/item/2048128/579188. Csorba Gy\u0151z\u0151 K\u00f6nyvt\u00e1r - P\u00e9cs - https://mandadb.hu/tetel/579188/Pecsi_Vidampark_1962ben_a_Mecsekben. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/579188' target='_blank' rel='noopener'>P\u00e9csi Vid\u00e1mpark 1962-ben a Mecsekben</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1962</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/579188/Pecsi_Vidampark_1962ben_a_Mecsekben' target='_blank' rel='noopener'>Csorba Gy\u0151z\u0151 K\u00f6nyvt\u00e1r - P\u00e9cs</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/579188/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 1758347,
            "ebucoreWidth": 1278,
            "ebucoreHeight": 2000,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#BDB76B",
                "#FFE4E1",
                "#FDF5E6",
                "#FFFFF0",
                "#FFFAF0",
                "#BC8F8F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "https://mandadb.hu/tetel/579188/Pecsi_Vidampark_1962ben_a_Mecsekben",
            "textAttributionSnippet": "(hu) P\u00e9csi Vid\u00e1mpark 1962-ben a Mecsekben - https://www.europeana.eu/item/2048128/579188. Csorba Gy\u0151z\u0151 K\u00f6nyvt\u00e1r - P\u00e9cs - https://mandadb.hu/tetel/579188/Pecsi_Vidampark_1962ben_a_Mecsekben. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/579188' target='_blank' rel='noopener'>P\u00e9csi Vid\u00e1mpark 1962-ben a Mecsekben</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1962</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/579188/Pecsi_Vidampark_1962ben_a_Mecsekben' target='_blank' rel='noopener'>Csorba Gy\u0151z\u0151 K\u00f6nyvt\u00e1r - P\u00e9cs</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "webResourceDcRights": {
                "def": [
                    "PDM",
                    "T\u00f3th Tibor Endre"
                ],
                "hu": [
                    "Ingyenes hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s",
                    "rights reserved - free access"
                ]
            },
            "about": "https://mandadb.hu/common/file-servlet/document/902580/default/doc_url/tteb_1962kaxx_vidampark_00h.jpg",
            "dcDescription": {
                "en": [
                    "Funfair of P\u00e9cs in the Mecsek Mountain.",
                    "The Local History Collection of Csorba Gy\u0151z\u0151 Library has been collecting photos and postcards related to Baranya County since January 1966. According to the data updated on 1st February 2016, the collection consists of 11,565 copies. As the result of the digitisation project that started in 2012, the Collection includes about 59,000 black-and-white and coloured records of different sizes and types, which are searchable through the electronic catalogue. The famous postcard collector Tibor Endre T\u00f3th has procured a postcard-collection of 6,000 items during the past fifty years. In January 2017, he offered the analogue-format collection \u2013 with P\u00e9cs contents in 98 percent \u2013 to the Local History Collection of Csorba Gy\u0151z\u0151 Library for digitisation within the frame of the city historical research program P\u00e9cs."
                ],
                "hu": [
                    "P\u00e9csi Vid\u00e1mpark 1962-ben a Mecsekben.",
                    "A Csorba Gy\u0151z\u0151 K\u00f6nyvt\u00e1r Helyismereti Gy\u0171jtem\u00e9ny 1966 janu\u00e1rja \u00f3ta gy\u0171jti a Baranya megy\u00e9re vonatkoz\u00f3 fot\u00f3kat \u00e9s k\u00e9peslapokat. A 2016. febru\u00e1r 1-i adatok szerint az \u00e1llom\u00e1ny 11565 p\u00e9ld\u00e1nyb\u00f3l \u00e1ll. A 2012-ben elkezd\u0151d\u00f6tt digitaliz\u00e1l\u00e1s eredm\u00e9nyek\u00e9nt mintegy 59000 k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le m\u00e9ret\u0171, t\u00edpus\u00fa, fekete-feh\u00e9r \u00e9s sz\u00ednes felv\u00e9tel tal\u00e1lhat\u00f3 a Gy\u0171jtem\u00e9ny digit\u00e1lis fot\u00f3t\u00e1r\u00e1ban, amely az elektronikus katal\u00f3guson kereszt\u00fcl kereshet\u0151. T\u00f3th Tibor Endre neves k\u00e9peslapgy\u0171jt\u0151, az elm\u00falt f\u00e9l \u00e9vsz\u00e1zad alatt mintegy 6000 darabb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 k\u00e9peslapgy\u0171jtem\u00e9nyre tett szert. Az anal\u00f3g form\u00e1tum\u00fa, 98%-ban p\u00e9csi tartalm\u00fa kollekci\u00f3t digitaliz\u00e1l\u00e1s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l 2017 janu\u00e1rj\u00e1ban a Csorba Gy\u0151z\u0151 K\u00f6nyvt\u00e1r Helyismereti Gy\u0171jtem\u00e9nye \u00e9s a P\u00e9cs v\u00e1rost\u00f6rt\u00e9neti kutat\u00e1si program rendelkez\u00e9s\u00e9re bocs\u00e1totta."
                ]
            },
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "jpg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(hu) P\u00e9csi Vid\u00e1mpark 1962-ben a Mecsekben - https://www.europeana.eu/item/2048128/579188. Csorba Gy\u0151z\u0151 K\u00f6nyvt\u00e1r - P\u00e9cs - https://mandadb.hu/tetel/579188/Pecsi_Vidampark_1962ben_a_Mecsekben. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048128/579188' target='_blank' rel='noopener'>P\u00e9csi Vid\u00e1mpark 1962-ben a Mecsekben</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1962</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://mandadb.hu/tetel/579188/Pecsi_Vidampark_1962ben_a_Mecsekben' target='_blank' rel='noopener'>Csorba Gy\u0151z\u0151 K\u00f6nyvt\u00e1r - P\u00e9cs</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/579188/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 937705,
            "ebucoreWidth": 2000,
            "ebucoreHeight": 1299,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFFFF0",
                "#FDF5E6",
                "#FFFAF0",
                "#BC8F8F",
                "#FFF5EE",
                "#DCDCDC"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/2048128/579188/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Paper"
    ],
    "concept_note": [
        "Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "2048128_Ag_HU_MaNDA_OAI"
    ],
    "edmCountry": [
        "Hungary"
    ],
    "edmLanguage": [
        "hu"
    ],
    "organization_label": [
        "Forum Hungaricum Non-profit Ltd."
    ],
    "coordinate": "not showed"
}