{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/534/949e1cf5_4f4b_40fd_af5b_9424ac7269ad",
    "webResources": [
        {
            "about": "https://www.beeldbankbrugge.be",
            "textAttributionSnippet": "(nl) Het praalgraf van Maria van Bourgondi\u00eb in de Onze-Lieve-Vrouwekerk - https://www.europeana.eu/item/534/949e1cf5_4f4b_40fd_af5b_9424ac7269ad. (nl) Th\u00e9o De Graeve H\u00e9liotypie/Star (Gent). (nl) Stadsarchief Brugge - https://www.beeldbankbrugge.be. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/534/949e1cf5_4f4b_40fd_af5b_9424ac7269ad' target='_blank' rel='noopener'>Het praalgraf van Maria van Bourgondi\u00eb in de Onze-Lieve-Vrouwekerk</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Th\u00e9o De Graeve H\u00e9liotypie/Star (Gent)</dd><dt>Institution</dt><dd lang='nl'><a href='https://www.beeldbankbrugge.be' target='_blank' rel='noopener'>Stadsarchief Brugge</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "about": "https://images.memorix.nl/bru/thumb/1000x1000/506981e0-73e7-4c86-81eb-0617cb143e45.jpg",
            "textAttributionSnippet": "(nl) Het praalgraf van Maria van Bourgondi\u00eb in de Onze-Lieve-Vrouwekerk - https://www.europeana.eu/item/534/949e1cf5_4f4b_40fd_af5b_9424ac7269ad. (nl) Th\u00e9o De Graeve H\u00e9liotypie/Star (Gent). (nl) Stadsarchief Brugge - https://www.beeldbankbrugge.be. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/534/949e1cf5_4f4b_40fd_af5b_9424ac7269ad' target='_blank' rel='noopener'>Het praalgraf van Maria van Bourgondi\u00eb in de Onze-Lieve-Vrouwekerk</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='nl'>Th\u00e9o De Graeve H\u00e9liotypie/Star (Gent)</dd><dt>Institution</dt><dd lang='nl'><a href='https://www.beeldbankbrugge.be' target='_blank' rel='noopener'>Stadsarchief Brugge</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/534/949e1cf5_4f4b_40fd_af5b_9424ac7269ad/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 164642,
            "ebucoreWidth": 1000,
            "ebucoreHeight": 653,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#A9A9A9",
                "#8FBC8F",
                "#808080",
                "#BDB76B",
                "#2F4F4F",
                "#BC8F8F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/534/949e1cf5_4f4b_40fd_af5b_9424ac7269ad/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "picture postcards"
    ],
    "concept_note": [
        "Postcards having a pictorial image on one side, often representations of a place or works of art, upon which a message can be written, then posted."
    ],
    "edmDatasetName": [
        "534_Photoconsortium_Brugge"
    ],
    "edmCountry": [
        "Belgium"
    ],
    "edmLanguage": [
        "nl"
    ],
    "organization_label": [
        "PHOTOCONSORTIUM"
    ],
    "coordinate": [
        [
            51.25,
            3.21667
        ],
        [
            51.20892,
            3.22424
        ]
    ]
}