{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/2021009/_4A0D2F49F3007DC2FCD1A235B24E2586",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.4A0D2F49F3007DC2FCD1A235B24E2586?lng=en-gb",
            "textAttributionSnippet": "(fi) Kuva maalauksesta, jossa Favell t\u00e4ysiss\u00e4 purjeissa merell\u00e4, takana Suomen lippu - https://www.europeana.eu/item/2021009/_4A0D2F49F3007DC2FCD1A235B24E2586. Museovirasto - http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.4A0D2F49F3007DC2FCD1A235B24E2586?lng=en-gb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021009/_4A0D2F49F3007DC2FCD1A235B24E2586' target='_blank' rel='noopener'>Kuva maalauksesta, jossa Favell t\u00e4ysiss\u00e4 purjeissa merell\u00e4, takana Suomen lippu</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.4A0D2F49F3007DC2FCD1A235B24E2586?lng=en-gb' target='_blank' rel='noopener'>Museovirasto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
                ]
            },
            "about": "http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=768364&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094",
            "textAttributionSnippet": "(fi) Kuva maalauksesta, jossa Favell t\u00e4ysiss\u00e4 purjeissa merell\u00e4, takana Suomen lippu - https://www.europeana.eu/item/2021009/_4A0D2F49F3007DC2FCD1A235B24E2586. Museovirasto - http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.4A0D2F49F3007DC2FCD1A235B24E2586?lng=en-gb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021009/_4A0D2F49F3007DC2FCD1A235B24E2586' target='_blank' rel='noopener'>Kuva maalauksesta, jossa Favell t\u00e4ysiss\u00e4 purjeissa merell\u00e4, takana Suomen lippu</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.4A0D2F49F3007DC2FCD1A235B24E2586?lng=en-gb' target='_blank' rel='noopener'>Museovirasto</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2021009/_4A0D2F49F3007DC2FCD1A235B24E2586/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 565091,
            "ebucoreWidth": 1200,
            "ebucoreHeight": 865,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#6495ED",
                "#EEE8AA",
                "#800000",
                "#2F4F4F",
                "#F5DEB3",
                "#A0522D"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/2021009/_4A0D2F49F3007DC2FCD1A235B24E2586/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Postcard"
    ],
    "concept_note": [
        "Type of postal stationery"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "2021009_Ag_FI_NDL_museovirasto"
    ],
    "edmCountry": [
        "Finland"
    ],
    "edmLanguage": [
        "fi"
    ],
    "organization_label": [
        "Finnish Heritage Agency"
    ],
    "coordinate": "not showed"
}