{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/2021007/__C3_96TA_201__C3_96TA_201_foto_44",
    "webResources": [
        {
            "about": "https://finnapi.sls.fi/accessfiles/kundkopior/ota/ota201/ota_201_foto_00044_0002_01.jpg",
            "dcDescription": {
                "swe": [
                    "2"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(sv) Vykort som f\u00f6rest\u00e4ller folkskolan i Petsmo - https://www.europeana.eu/item/2021007/__C3_96TA_201__C3_96TA_201_foto_44. Ok\u00e4nd upphovsman. Society of Swedish Literature in Finland. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021007/__C3_96TA_201__C3_96TA_201_foto_44' target='_blank' rel='noopener'>Vykort som f\u00f6rest\u00e4ller folkskolan i Petsmo</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Ok\u00e4nd upphovsman</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Society of Swedish Literature in Finland</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2021007/__C3_96TA_201__C3_96TA_201_foto_44/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 858278,
            "ebucoreWidth": 4000,
            "ebucoreHeight": 2652,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFFAF0",
                "#FFE4C4",
                "#FFE4B5",
                "#8FBC8F",
                "#FFEFD5",
                "#D2B48C"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://finnapi.sls.fi/accessfiles/kundkopior/ota/ota201/ota_201_foto_00044_0001_01.jpg",
            "dcDescription": {
                "swe": [
                    "1"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(sv) Vykort som f\u00f6rest\u00e4ller folkskolan i Petsmo - https://www.europeana.eu/item/2021007/__C3_96TA_201__C3_96TA_201_foto_44. Ok\u00e4nd upphovsman. Society of Swedish Literature in Finland. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021007/__C3_96TA_201__C3_96TA_201_foto_44' target='_blank' rel='noopener'>Vykort som f\u00f6rest\u00e4ller folkskolan i Petsmo</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Ok\u00e4nd upphovsman</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Society of Swedish Literature in Finland</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2021007/__C3_96TA_201__C3_96TA_201_foto_44/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 3165439,
            "ebucoreWidth": 4000,
            "ebucoreHeight": 2652,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#808080",
                "#FFF8DC",
                "#FFEBCD",
                "#BC8F8F",
                "#C0C0C0",
                "#708090"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/2021007/__C3_96TA_201__C3_96TA_201_foto_44/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Postcard"
    ],
    "concept_note": [
        "Type of postal stationery"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "2021007_Ag_FI_NDL_sls"
    ],
    "edmCountry": [
        "Finland"
    ],
    "edmLanguage": [
        "mul"
    ],
    "organization_label": [
        "Society of Swedish Literature in Finland"
    ],
    "coordinate": [
        [
            65.0,
            27.0
        ],
        [
            63.0,
            22.0
        ]
    ]
}