{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/2021008/_knp_86051",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://finna.fi/Record/lusto.knp-86051",
            "textAttributionSnippet": "(fi) \"Kuurainen talviaamu M\u00e4nt\u00e4ss\u00e4 vuorelta. \u00c4l\u00e4 riisu kummulta koivu- ja kuusivaippaa. S\u00e4\u00e4st\u00e4 koivuja kumpujen rinteille.\" (alkuper\u00e4inen teksti). Kuva on Mets\u00e4taloudellisen Valistustoimiston postikortti numero 8 - https://www.europeana.eu/item/2021008/_knp_86051. Emil Vesterinen. Lusto - The Finnish Forest Museum - http://finna.fi/Record/lusto.knp-86051. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021008/_knp_86051' target='_blank' rel='noopener'>\"Kuurainen talviaamu M\u00e4nt\u00e4ss\u00e4 vuorelta. \u00c4l\u00e4 riisu kummulta koivu- ja kuusivaippaa. S\u00e4\u00e4st\u00e4 koivuja kumpujen rinteille.\" (alkuper\u00e4inen teksti). Kuva on Mets\u00e4taloudellisen Valistustoimiston postikortti numero 8</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Emil Vesterinen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://finna.fi/Record/lusto.knp-86051' target='_blank' rel='noopener'>Lusto - The Finnish Forest Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
                ]
            },
            "about": "https://api.collecte.fi/v1/images/46829/thumbnail?customer=knp",
            "textAttributionSnippet": "(fi) \"Kuurainen talviaamu M\u00e4nt\u00e4ss\u00e4 vuorelta. \u00c4l\u00e4 riisu kummulta koivu- ja kuusivaippaa. S\u00e4\u00e4st\u00e4 koivuja kumpujen rinteille.\" (alkuper\u00e4inen teksti). Kuva on Mets\u00e4taloudellisen Valistustoimiston postikortti numero 8 - https://www.europeana.eu/item/2021008/_knp_86051. Emil Vesterinen. Lusto - The Finnish Forest Museum - http://finna.fi/Record/lusto.knp-86051. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021008/_knp_86051' target='_blank' rel='noopener'>\"Kuurainen talviaamu M\u00e4nt\u00e4ss\u00e4 vuorelta. \u00c4l\u00e4 riisu kummulta koivu- ja kuusivaippaa. S\u00e4\u00e4st\u00e4 koivuja kumpujen rinteille.\" (alkuper\u00e4inen teksti). Kuva on Mets\u00e4taloudellisen Valistustoimiston postikortti numero 8</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Emil Vesterinen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://finna.fi/Record/lusto.knp-86051' target='_blank' rel='noopener'>Lusto - The Finnish Forest Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2021008/_knp_86051/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 27001,
            "ebucoreWidth": 400,
            "ebucoreHeight": 296,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#808080",
                "#FFFAFA",
                "#D3D3D3",
                "#B0C4DE",
                "#C0C0C0",
                "#000000"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/2021008/_knp_86051/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": "not showed",
    "concept_note": "not showed",
    "edmDatasetName": [
        "2021008_Ag_FI_NDL_lusto"
    ],
    "edmCountry": [
        "Finland"
    ],
    "edmLanguage": [
        "fi"
    ],
    "organization_label": [
        "National Library of Finland"
    ],
    "coordinate": "not showed"
}