{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/454/_nn8WSWw",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.bj.uj.edu.pl:278678",
            "textAttributionSnippet": "(pl) Przemy\u015bl, wysadzenie magazyn\u00f3w z amunicy\u0105 w\u00a0dniu poddania si\u0119 twierdzy (22. 3. 1915) = Sprengung der Munitionsmagazine am Tage der \u00dcbergabe der Festung (22. 3. 1915) - https://www.europeana.eu/item/454/_nn8WSWw. Biblioteka Jagiello\u0144ska - http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.bj.uj.edu.pl:278678. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pl'><a href='http://data.europeana.eu/item/454/_nn8WSWw' target='_blank' rel='noopener'>Przemy\u015bl, wysadzenie magazyn\u00f3w z amunicy\u0105 w\u00a0dniu poddania si\u0119 twierdzy (22. 3. 1915) = Sprengung der Munitionsmagazine am Tage der \u00dcbergabe der Festung (22. 3. 1915)</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.bj.uj.edu.pl:278678' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteka Jagiello\u0144ska</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/"
                ]
            },
            "about": "https://jbc.bj.uj.edu.pl/Content/278678/d2j:big,1/NDIGGRAF011411_0002_2830528.djvu.jpg",
            "isNextInSequence": "https://jbc.bj.uj.edu.pl/Content/278678/d2j:big,0/NDIGGRAF011411_0001_2830527.djvu.jpg",
            "textAttributionSnippet": "(pl) Przemy\u015bl, wysadzenie magazyn\u00f3w z amunicy\u0105 w\u00a0dniu poddania si\u0119 twierdzy (22. 3. 1915) = Sprengung der Munitionsmagazine am Tage der \u00dcbergabe der Festung (22. 3. 1915) - https://www.europeana.eu/item/454/_nn8WSWw. Biblioteka Jagiello\u0144ska - http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.bj.uj.edu.pl:278678. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pl'><a href='http://data.europeana.eu/item/454/_nn8WSWw' target='_blank' rel='noopener'>Przemy\u015bl, wysadzenie magazyn\u00f3w z amunicy\u0105 w\u00a0dniu poddania si\u0119 twierdzy (22. 3. 1915) = Sprengung der Munitionsmagazine am Tage der \u00dcbergabe der Festung (22. 3. 1915)</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.bj.uj.edu.pl:278678' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteka Jagiello\u0144ska</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/454/_nn8WSWw/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 14540,
            "ebucoreWidth": 517,
            "ebucoreHeight": 337,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#DCDCDC",
                "#D3D3D3",
                "#AFEEEE",
                "#F5F5DC",
                "#EEE8AA",
                "#B0E0E6"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/"
                ]
            },
            "about": "https://jbc.bj.uj.edu.pl/Content/278678/d2j:big,0/NDIGGRAF011411_0001_2830527.djvu.jpg",
            "textAttributionSnippet": "(pl) Przemy\u015bl, wysadzenie magazyn\u00f3w z amunicy\u0105 w\u00a0dniu poddania si\u0119 twierdzy (22. 3. 1915) = Sprengung der Munitionsmagazine am Tage der \u00dcbergabe der Festung (22. 3. 1915) - https://www.europeana.eu/item/454/_nn8WSWw. Biblioteka Jagiello\u0144ska - http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.bj.uj.edu.pl:278678. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='pl'><a href='http://data.europeana.eu/item/454/_nn8WSWw' target='_blank' rel='noopener'>Przemy\u015bl, wysadzenie magazyn\u00f3w z amunicy\u0105 w\u00a0dniu poddania si\u0119 twierdzy (22. 3. 1915) = Sprengung der Munitionsmagazine am Tage der \u00dcbergabe der Festung (22. 3. 1915)</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fbc.pionier.net.pl/id/oai:jbc.bj.uj.edu.pl:278678' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteka Jagiello\u0144ska</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/454/_nn8WSWw/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 29618,
            "ebucoreWidth": 517,
            "ebucoreHeight": 337,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#2F4F4F",
                "#808080",
                "#696969",
                "#8FBC8F",
                "#A9A9A9",
                "#C0C0C0"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/454/_nn8WSWw/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": "not showed",
    "concept_note": "not showed",
    "edmDatasetName": [
        "454_FBC_Jagiellonska_Biblioteka_Cyfrowa_Part7"
    ],
    "edmCountry": [
        "Poland"
    ],
    "edmLanguage": [
        "pl"
    ],
    "organization_label": [
        "Jagiellonian Library"
    ],
    "coordinate": "not showed"
}