{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/951/Culturalia_4e8caf27_3e27_4a67_a360_edfbf6f6e9cf",
    "webResources": [
        {
            "about": "https://resource.culturalia.ro/public/2000/01/01/_SB-BRUK-validat_08%20august%202020_istorie_georgescu_docpatv494/Imagini1/334DA8B3AC394C5CAF30DC5AAC6A1531.tif",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_4e8caf27_3e27_4a67_a360_edfbf6f6e9cf. Editura I. D\u0103d\u0103rlat, fotograf, S\u0103li\u0219te. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/4e8caf27-3e27-4a67-a360-edfbf6f6e9cf/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Editura I. D\u0103d\u0103rlat, fotograf, S\u0103li\u0219te</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/4e8caf27-3e27-4a67-a360-edfbf6f6e9cf/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_4e8caf27_3e27_4a67_a360_edfbf6f6e9cf/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/tiff",
            "ebucoreFileByteSize": 15358990,
            "ebucoreWidth": 2173,
            "ebucoreHeight": 3366,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#DCDCDC",
                "#808080",
                "#2F4F4F",
                "#FAF0E6",
                "#F5F5F5",
                "#CD853F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "https://culturalia.ro/entities/4e8caf27-3e27-4a67-a360-edfbf6f6e9cf/view",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_4e8caf27_3e27_4a67_a360_edfbf6f6e9cf. Editura I. D\u0103d\u0103rlat, fotograf, S\u0103li\u0219te. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/4e8caf27-3e27-4a67-a360-edfbf6f6e9cf/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Editura I. D\u0103d\u0103rlat, fotograf, S\u0103li\u0219te</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/4e8caf27-3e27-4a67-a360-edfbf6f6e9cf/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "about": "https://resource.culturalia.ro/public/2000/01/01/_SB-BRUK-validat_08%20august%202020_istorie_georgescu_docpatv494/Imagini1/3415C165B254426CA2BC76434DEA1A80.tif",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_4e8caf27_3e27_4a67_a360_edfbf6f6e9cf. Editura I. D\u0103d\u0103rlat, fotograf, S\u0103li\u0219te. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/4e8caf27-3e27-4a67-a360-edfbf6f6e9cf/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Editura I. D\u0103d\u0103rlat, fotograf, S\u0103li\u0219te</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/4e8caf27-3e27-4a67-a360-edfbf6f6e9cf/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_4e8caf27_3e27_4a67_a360_edfbf6f6e9cf/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/tiff",
            "ebucoreFileByteSize": 21961408,
            "ebucoreWidth": 3366,
            "ebucoreHeight": 2173,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#D2B48C",
                "#2F4F4F",
                "#FFFAFA",
                "#FFEBCD",
                "#FAF0E6",
                "#F5FFFA"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_4e8caf27_3e27_4a67_a360_edfbf6f6e9cf/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Postcard"
    ],
    "concept_note": [
        "Type of postal stationery"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "951_Ministerul_Culturii_Artifacts"
    ],
    "edmCountry": [
        "Romania"
    ],
    "edmLanguage": [
        "ro"
    ],
    "organization_label": [
        "National Heritage Institute, Bucharest"
    ],
    "coordinate": [
        [
            46.0,
            25.0
        ],
        [
            45.87,
            24.23
        ],
        [
            46.0,
            25.0
        ]
    ]
}