{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/951/Culturalia_a425b476_6fcb_409f_b1d5_9afe2b3065dc",
    "webResources": [
        {
            "about": "https://resource.culturalia.ro/public/2000/01/01/_SB-BRUK-validat_03%20Martie%202020_ISTORIE_georgescu%20adrian_docpatv494/Imagini1/44C18416684241BEB451F15B7AE52E6D.tif",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_a425b476_6fcb_409f_b1d5_9afe2b3065dc. Editura Emil Fischer (fotograf al Cur\u021bii austro-ungare) Sibiu; imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/a425b476-6fcb-409f-b1d5-9afe2b3065dc/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Editura Emil Fischer (fotograf al Cur\u021bii austro-ungare) Sibiu; imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/a425b476-6fcb-409f-b1d5-9afe2b3065dc/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_a425b476_6fcb_409f_b1d5_9afe2b3065dc/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/tiff",
            "ebucoreFileByteSize": 15276810,
            "ebucoreWidth": 3387,
            "ebucoreHeight": 2082,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#E6E6FA",
                "#556B2F",
                "#D2B48C",
                "#C0C0C0",
                "#CD853F",
                "#DEB887"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://culturalia.ro/entities/a425b476-6fcb-409f-b1d5-9afe2b3065dc/view",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_a425b476_6fcb_409f_b1d5_9afe2b3065dc. Editura Emil Fischer (fotograf al Cur\u021bii austro-ungare) Sibiu; imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/a425b476-6fcb-409f-b1d5-9afe2b3065dc/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Editura Emil Fischer (fotograf al Cur\u021bii austro-ungare) Sibiu; imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/a425b476-6fcb-409f-b1d5-9afe2b3065dc/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "about": "https://resource.culturalia.ro/public/2000/01/01/_SB-BRUK-validat_03%20Martie%202020_ISTORIE_georgescu%20adrian_docpatv494/Imagini1/0E2B86F033CF4F389EE1C64F1F4E6402.tif",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_a425b476_6fcb_409f_b1d5_9afe2b3065dc. Editura Emil Fischer (fotograf al Cur\u021bii austro-ungare) Sibiu; imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/a425b476-6fcb-409f-b1d5-9afe2b3065dc/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Editura Emil Fischer (fotograf al Cur\u021bii austro-ungare) Sibiu; imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/a425b476-6fcb-409f-b1d5-9afe2b3065dc/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_a425b476_6fcb_409f_b1d5_9afe2b3065dc/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/tiff",
            "ebucoreFileByteSize": 10385264,
            "ebucoreWidth": 3387,
            "ebucoreHeight": 2082,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFE4B5",
                "#EEE8AA",
                "#696969",
                "#B0C4DE",
                "#2F4F4F",
                "#C0C0C0"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_a425b476_6fcb_409f_b1d5_9afe2b3065dc/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Postcard"
    ],
    "concept_note": [
        "Type of postal stationery"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "951_Ministerul_Culturii_Artifacts"
    ],
    "edmCountry": [
        "Romania"
    ],
    "edmLanguage": [
        "ro"
    ],
    "organization_label": [
        "National Heritage Institute, Bucharest"
    ],
    "coordinate": [
        [
            46.0,
            25.0
        ],
        [
            45.87,
            24.23
        ],
        [
            45.0,
            22.0
        ],
        [
            46.0,
            25.0
        ],
        [
            45.7667,
            24.15
        ]
    ]
}