{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/951/Culturalia_2771531d_c6b9_4fba_843e_5fbc3221a967",
    "webResources": [
        {
            "about": "https://culturalia.ro/entities/2771531d-c6b9-4fba-843e-5fbc3221a967/view",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_2771531d_c6b9_4fba_843e_5fbc3221a967. imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu; Editura Emil Fischer, Sibiu (fotograf al Cur\u021bii austro-ungare). Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/2771531d-c6b9-4fba-843e-5fbc3221a967/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu; Editura Emil Fischer, Sibiu (fotograf al Cur\u021bii austro-ungare)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/2771531d-c6b9-4fba-843e-5fbc3221a967/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "about": "https://resource.culturalia.ro/public/2000/01/01/_SB-BRUK-validat_03%20Martie%202020_ISTORIE_georgescu%20adrian_docpatv494/Imagini1/3D1A2F62A6A7430BBA6B4DB6830C695C.tif",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_2771531d_c6b9_4fba_843e_5fbc3221a967. imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu; Editura Emil Fischer, Sibiu (fotograf al Cur\u021bii austro-ungare). Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/2771531d-c6b9-4fba-843e-5fbc3221a967/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu; Editura Emil Fischer, Sibiu (fotograf al Cur\u021bii austro-ungare)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/2771531d-c6b9-4fba-843e-5fbc3221a967/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_2771531d_c6b9_4fba_843e_5fbc3221a967/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/tiff",
            "ebucoreFileByteSize": 11604590,
            "ebucoreWidth": 3420,
            "ebucoreHeight": 2213,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFE4C4",
                "#F5DEB3",
                "#D3D3D3",
                "#DEB887",
                "#BC8F8F",
                "#BDB76B"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://resource.culturalia.ro/public/2000/01/01/_SB-BRUK-validat_03%20Martie%202020_ISTORIE_georgescu%20adrian_docpatv494/Imagini1/8477710CB5684F758E28055EE394EAA5.tif",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_2771531d_c6b9_4fba_843e_5fbc3221a967. imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu; Editura Emil Fischer, Sibiu (fotograf al Cur\u021bii austro-ungare). Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/2771531d-c6b9-4fba-843e-5fbc3221a967/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu; Editura Emil Fischer, Sibiu (fotograf al Cur\u021bii austro-ungare)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/2771531d-c6b9-4fba-843e-5fbc3221a967/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_2771531d_c6b9_4fba_843e_5fbc3221a967/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/tiff",
            "ebucoreFileByteSize": 14021050,
            "ebucoreWidth": 3420,
            "ebucoreHeight": 2213,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#D3D3D3",
                "#556B2F",
                "#BDB76B",
                "#BC8F8F",
                "#FFE4C4",
                "#A9A9A9"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_2771531d_c6b9_4fba_843e_5fbc3221a967/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Postcard"
    ],
    "concept_note": [
        "Type of postal stationery"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "951_Ministerul_Culturii_Artifacts"
    ],
    "edmCountry": [
        "Romania"
    ],
    "edmLanguage": [
        "ro"
    ],
    "organization_label": [
        "National Heritage Institute, Bucharest"
    ],
    "coordinate": [
        [
            46.0,
            25.0
        ],
        [
            45.87,
            24.23
        ],
        [
            45.0,
            22.0
        ],
        [
            46.0,
            25.0
        ],
        [
            45.7667,
            24.15
        ]
    ]
}