{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/951/Culturalia_3c23ad88_9731_453a_899e_c2a7a8f25395",
    "webResources": [
        {
            "about": "https://resource.culturalia.ro/public/2000/01/01/_SB-BRUK-validat_04%20Aprilie%202020_istorie_georgescu_docpatv494/Imagini1/7FFD06AE5F3646B28EB7381C1ADB99DA.tif",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_3c23ad88_9731_453a_899e_c2a7a8f25395. imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu; Emil Fischer, fotograf al Cur\u021bii (austro-ungare), Sibiu. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/3c23ad88-9731-453a-899e-c2a7a8f25395/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu; Emil Fischer, fotograf al Cur\u021bii (austro-ungare), Sibiu</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/3c23ad88-9731-453a-899e-c2a7a8f25395/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_3c23ad88_9731_453a_899e_c2a7a8f25395/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/tiff",
            "ebucoreFileByteSize": 22975630,
            "ebucoreWidth": 3404,
            "ebucoreHeight": 2248,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFC0CB",
                "#BC8F8F",
                "#C0C0C0",
                "#556B2F",
                "#808080",
                "#FFE4C4"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://culturalia.ro/entities/3c23ad88-9731-453a-899e-c2a7a8f25395/view",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_3c23ad88_9731_453a_899e_c2a7a8f25395. imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu; Emil Fischer, fotograf al Cur\u021bii (austro-ungare), Sibiu. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/3c23ad88-9731-453a-899e-c2a7a8f25395/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu; Emil Fischer, fotograf al Cur\u021bii (austro-ungare), Sibiu</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/3c23ad88-9731-453a-899e-c2a7a8f25395/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "about": "https://resource.culturalia.ro/public/2000/01/01/_SB-BRUK-validat_04%20Aprilie%202020_istorie_georgescu_docpatv494/Imagini1/10EE656811AC4DBDBE51E41E819E1221.tif",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_3c23ad88_9731_453a_899e_c2a7a8f25395. imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu; Emil Fischer, fotograf al Cur\u021bii (austro-ungare), Sibiu. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/3c23ad88-9731-453a-899e-c2a7a8f25395/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>imprimat\u0103/tip\u0103rit\u0103 de Jos. Drotleff, Sibiu; Emil Fischer, fotograf al Cur\u021bii (austro-ungare), Sibiu</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/3c23ad88-9731-453a-899e-c2a7a8f25395/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_3c23ad88_9731_453a_899e_c2a7a8f25395/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/tiff",
            "ebucoreFileByteSize": 22975630,
            "ebucoreWidth": 3404,
            "ebucoreHeight": 2248,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#556B2F",
                "#A9A9A9",
                "#F5F5DC",
                "#FFEBCD",
                "#FAEBD7",
                "#DCDCDC"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_3c23ad88_9731_453a_899e_c2a7a8f25395/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Postcard"
    ],
    "concept_note": [
        "Type of postal stationery"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "951_Ministerul_Culturii_Artifacts"
    ],
    "edmCountry": [
        "Romania"
    ],
    "edmLanguage": [
        "ro"
    ],
    "organization_label": [
        "National Heritage Institute, Bucharest"
    ],
    "coordinate": [
        [
            46.0,
            25.0
        ],
        [
            45.87,
            24.23
        ],
        [
            45.0,
            22.0
        ],
        [
            46.0,
            25.0
        ],
        [
            45.7667,
            24.15
        ]
    ]
}