{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/951/Culturalia_0c039c87_dff3_4ba9_8f96_0511f2c628ec",
    "webResources": [
        {
            "about": "https://resource.culturalia.ro/public/2000/01/01/_SB-BRUK-validat_06%20Iunie%202020_istorie_trifescu_docpatv494/Imagini1/B19EC355C46848CA877D3D2F8A981382.tif",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_0c039c87_dff3_4ba9_8f96_0511f2c628ec. Tak\u00e1ts Jen\u0151 kiad\u00e1sa. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/0c039c87-dff3-4ba9-8f96-0511f2c628ec/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tak\u00e1ts Jen\u0151 kiad\u00e1sa</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/0c039c87-dff3-4ba9-8f96-0511f2c628ec/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_0c039c87_dff3_4ba9_8f96_0511f2c628ec/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/tiff",
            "ebucoreFileByteSize": 10986834,
            "ebucoreWidth": 3404,
            "ebucoreHeight": 2087,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FAEBD7",
                "#556B2F",
                "#FFE4C4",
                "#2F4F4F",
                "#FFF8DC",
                "#808080"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://culturalia.ro/entities/0c039c87-dff3-4ba9-8f96-0511f2c628ec/view",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_0c039c87_dff3_4ba9_8f96_0511f2c628ec. Tak\u00e1ts Jen\u0151 kiad\u00e1sa. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/0c039c87-dff3-4ba9-8f96-0511f2c628ec/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tak\u00e1ts Jen\u0151 kiad\u00e1sa</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/0c039c87-dff3-4ba9-8f96-0511f2c628ec/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "about": "https://resource.culturalia.ro/public/2000/01/01/_SB-BRUK-validat_06%20Iunie%202020_istorie_trifescu_docpatv494/Imagini1/3C5734976D7A42D1814C45F908C9E70D.tif",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_0c039c87_dff3_4ba9_8f96_0511f2c628ec. Tak\u00e1ts Jen\u0151 kiad\u00e1sa. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/0c039c87-dff3-4ba9-8f96-0511f2c628ec/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tak\u00e1ts Jen\u0151 kiad\u00e1sa</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/0c039c87-dff3-4ba9-8f96-0511f2c628ec/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_0c039c87_dff3_4ba9_8f96_0511f2c628ec/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/tiff",
            "ebucoreFileByteSize": 13643208,
            "ebucoreWidth": 3336,
            "ebucoreHeight": 2153,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#C0C0C0",
                "#FFEBCD",
                "#F5F5DC",
                "#DCDCDC",
                "#FFF8DC",
                "#A9A9A9"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_0c039c87_dff3_4ba9_8f96_0511f2c628ec/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "history (discipline)"
    ],
    "concept_note": [
        "Discipline that studies the chronological record of events, such as affecting a nation, community, individual, object, or place, based on a critical examination of source materials and usually presenting an explanation of their causes."
    ],
    "edmDatasetName": [
        "951_Ministerul_Culturii_Artifacts"
    ],
    "edmCountry": [
        "Romania"
    ],
    "edmLanguage": [
        "ro"
    ],
    "organization_label": [
        "National Heritage Institute, Bucharest"
    ],
    "coordinate": [
        [
            45.0,
            22.0
        ]
    ]
}