{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/951/Culturalia_a662eb5b_74e8_4223_9fdf_7c62c54ba218",
    "webResources": [
        {
            "about": "https://resource.culturalia.ro/public/2000/01/01/_SB-BRUK-validat_07%20Iulie%202020_istorie_georgescu_docpatv494/Imagini1/EFB9676203C64C448AFDB83168C28314.tif",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_a662eb5b_74e8_4223_9fdf_7c62c54ba218. Editor: Kultur amt des Verbands der Deutschen in Grossrum\u00e4nien/Asocia\u021bia Cultural\u0103 a Germanilor din Rom\u00e2nia Mare; (\u00eenregistrare de) E. J. Fischer, fotograf, Sibiu. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/a662eb5b-74e8-4223-9fdf-7c62c54ba218/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Editor: Kultur amt des Verbands der Deutschen in Grossrum\u00e4nien/Asocia\u021bia Cultural\u0103 a Germanilor din Rom\u00e2nia Mare; (\u00eenregistrare de) E. J. Fischer, fotograf, Sibiu</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/a662eb5b-74e8-4223-9fdf-7c62c54ba218/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_a662eb5b_74e8_4223_9fdf_7c62c54ba218/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/tiff",
            "ebucoreFileByteSize": 23082542,
            "ebucoreWidth": 2197,
            "ebucoreHeight": 3439,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FAEBD7",
                "#EEE8AA",
                "#FFE4B5",
                "#F5FFFA",
                "#556B2F",
                "#D3D3D3"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "https://resource.culturalia.ro/public/2000/01/01/_SB-BRUK-validat_07%20Iulie%202020_istorie_georgescu_docpatv494/Imagini1/CC5046375A6B4D9D80E008E25C3BAD0D.tif",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_a662eb5b_74e8_4223_9fdf_7c62c54ba218. Editor: Kultur amt des Verbands der Deutschen in Grossrum\u00e4nien/Asocia\u021bia Cultural\u0103 a Germanilor din Rom\u00e2nia Mare; (\u00eenregistrare de) E. J. Fischer, fotograf, Sibiu. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/a662eb5b-74e8-4223-9fdf-7c62c54ba218/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Editor: Kultur amt des Verbands der Deutschen in Grossrum\u00e4nien/Asocia\u021bia Cultural\u0103 a Germanilor din Rom\u00e2nia Mare; (\u00eenregistrare de) E. J. Fischer, fotograf, Sibiu</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/a662eb5b-74e8-4223-9fdf-7c62c54ba218/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_a662eb5b_74e8_4223_9fdf_7c62c54ba218/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/tiff",
            "ebucoreFileByteSize": 22685096,
            "ebucoreWidth": 3439,
            "ebucoreHeight": 2197,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFF8DC",
                "#778899",
                "#F5F5DC",
                "#FAF0E6",
                "#DEB887",
                "#BC8F8F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://culturalia.ro/entities/a662eb5b-74e8-4223-9fdf-7c62c54ba218/view",
            "textAttributionSnippet": " - https://www.europeana.eu/item/951/Culturalia_a662eb5b_74e8_4223_9fdf_7c62c54ba218. Editor: Kultur amt des Verbands der Deutschen in Grossrum\u00e4nien/Asocia\u021bia Cultural\u0103 a Germanilor din Rom\u00e2nia Mare; (\u00eenregistrare de) E. J. Fischer, fotograf, Sibiu. Muzeul Na\u021bional Brukenthal - https://culturalia.ro/entities/a662eb5b-74e8-4223-9fdf-7c62c54ba218/view. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Editor: Kultur amt des Verbands der Deutschen in Grossrum\u00e4nien/Asocia\u021bia Cultural\u0103 a Germanilor din Rom\u00e2nia Mare; (\u00eenregistrare de) E. J. Fischer, fotograf, Sibiu</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://culturalia.ro/entities/a662eb5b-74e8-4223-9fdf-7c62c54ba218/view' target='_blank' rel='noopener'>Muzeul Na\u021bional Brukenthal</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/951/Culturalia_a662eb5b_74e8_4223_9fdf_7c62c54ba218/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Postcard"
    ],
    "concept_note": [
        "Type of postal stationery"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "951_Ministerul_Culturii_Artifacts"
    ],
    "edmCountry": [
        "Romania"
    ],
    "edmLanguage": [
        "ro"
    ],
    "organization_label": [
        "National Heritage Institute, Bucharest"
    ],
    "coordinate": [
        [
            46.0,
            25.0
        ],
        [
            45.87,
            24.23
        ],
        [
            46.0,
            25.0
        ],
        [
            45.7667,
            24.15
        ]
    ]
}