{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/52/gnm_photo_GNM5419_017",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/022wX1xf9bR2?dimension=600x600",
            "textAttributionSnippet": "(en) \"Included in a series with Fotonr. 5419 with the different postcards of the Gothenburg Museum of Natural History over the years. : African male elephant, captured by David Sj\u00f6lander in Angola, West Africa, 4/12 1948. The Elephant also mounted by David Sj\u00f6lander. Said from the side, the head to the right.' - https://www.europeana.eu/item/52/gnm_photo_GNM5419_017. G\u00f6teborgs naturhistoriska museum - http://digitaltmuseum.se/021015949371. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/52/gnm_photo_GNM5419_017' target='_blank' rel='noopener'>\"Included in a series with Fotonr. 5419 with the different postcards of the Gothenburg Museum of Natural History over the years. : African male elephant, captured by David Sj\u00f6lander in Angola, West Africa, 4/12 1948. The Elephant also mounted by David Sj\u00f6lander. Said from the side, the head to the right.'</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021015949371' target='_blank' rel='noopener'>G\u00f6teborgs naturhistoriska museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/52/gnm_photo_GNM5419_017/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 161109,
            "ebucoreWidth": 600,
            "ebucoreHeight": 389,
            "edmComponentColor": [
                "#696969",
                "#2F4F4F",
                "#808080",
                "#A9A9A9",
                "#C0C0C0",
                "#D3D3D3"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/022wX1xf9bR2?dimension=1200x1200",
            "textAttributionSnippet": "(en) \"Included in a series with Fotonr. 5419 with the different postcards of the Gothenburg Museum of Natural History over the years. : African male elephant, captured by David Sj\u00f6lander in Angola, West Africa, 4/12 1948. The Elephant also mounted by David Sj\u00f6lander. Said from the side, the head to the right.' - https://www.europeana.eu/item/52/gnm_photo_GNM5419_017. G\u00f6teborgs naturhistoriska museum - http://digitaltmuseum.se/021015949371. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/52/gnm_photo_GNM5419_017' target='_blank' rel='noopener'>\"Included in a series with Fotonr. 5419 with the different postcards of the Gothenburg Museum of Natural History over the years. : African male elephant, captured by David Sj\u00f6lander in Angola, West Africa, 4/12 1948. The Elephant also mounted by David Sj\u00f6lander. Said from the side, the head to the right.'</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021015949371' target='_blank' rel='noopener'>G\u00f6teborgs naturhistoriska museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/52/gnm_photo_GNM5419_017/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 533724,
            "ebucoreWidth": 1200,
            "ebucoreHeight": 778,
            "edmComponentColor": [
                "#696969",
                "#2F4F4F",
                "#808080",
                "#A9A9A9",
                "#C0C0C0",
                "#D3D3D3"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://digitaltmuseum.se/021015949371",
            "textAttributionSnippet": "(en) \"Included in a series with Fotonr. 5419 with the different postcards of the Gothenburg Museum of Natural History over the years. : African male elephant, captured by David Sj\u00f6lander in Angola, West Africa, 4/12 1948. The Elephant also mounted by David Sj\u00f6lander. Said from the side, the head to the right.' - https://www.europeana.eu/item/52/gnm_photo_GNM5419_017. G\u00f6teborgs naturhistoriska museum - http://digitaltmuseum.se/021015949371. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/52/gnm_photo_GNM5419_017' target='_blank' rel='noopener'>\"Included in a series with Fotonr. 5419 with the different postcards of the Gothenburg Museum of Natural History over the years. : African male elephant, captured by David Sj\u00f6lander in Angola, West Africa, 4/12 1948. The Elephant also mounted by David Sj\u00f6lander. Said from the side, the head to the right.'</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021015949371' target='_blank' rel='noopener'>G\u00f6teborgs naturhistoriska museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/52/gnm_photo_GNM5419_017/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Negative"
    ],
    "concept_note": [
        "Photographs in which the tones or colors are reversed from their appearance in nature, usually on a transparent support of celluloid, acetate, or on paper, intended for the purpose of producing positive prints"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "52_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_gnm_foto"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "sv"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": [
        [
            58.217026,
            11.733398
        ],
        [
            61.0,
            15.0
        ]
    ]
}