{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/52/gnm_photo_GNM5419_089",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/022wX1xf9vfi?dimension=1200x1200",
            "textAttributionSnippet": "(en) \"Included in photon. 5419 with pictures used as postcards: The Belarusian beachman is exhibited every year at the Museum of Natural History, the first of April. Mounted by Bj\u00f6rn Wennerberg.' - https://www.europeana.eu/item/52/gnm_photo_GNM5419_089. (en) H\u00e5kan Berg. G\u00f6teborgs naturhistoriska museum - http://digitaltmuseum.se/021015949443. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/52/gnm_photo_GNM5419_089' target='_blank' rel='noopener'>\"Included in photon. 5419 with pictures used as postcards: The Belarusian beachman is exhibited every year at the Museum of Natural History, the first of April. Mounted by Bj\u00f6rn Wennerberg.'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>H\u00e5kan Berg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021015949443' target='_blank' rel='noopener'>G\u00f6teborgs naturhistoriska museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/52/gnm_photo_GNM5419_089/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 1045279,
            "ebucoreWidth": 1200,
            "ebucoreHeight": 1095,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#2F4F4F",
                "#483D8B",
                "#696969",
                "#000000",
                "#4682B4",
                "#708090"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/022wX1xf9vfi?dimension=600x600",
            "textAttributionSnippet": "(en) \"Included in photon. 5419 with pictures used as postcards: The Belarusian beachman is exhibited every year at the Museum of Natural History, the first of April. Mounted by Bj\u00f6rn Wennerberg.' - https://www.europeana.eu/item/52/gnm_photo_GNM5419_089. (en) H\u00e5kan Berg. G\u00f6teborgs naturhistoriska museum - http://digitaltmuseum.se/021015949443. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/52/gnm_photo_GNM5419_089' target='_blank' rel='noopener'>\"Included in photon. 5419 with pictures used as postcards: The Belarusian beachman is exhibited every year at the Museum of Natural History, the first of April. Mounted by Bj\u00f6rn Wennerberg.'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>H\u00e5kan Berg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021015949443' target='_blank' rel='noopener'>G\u00f6teborgs naturhistoriska museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/52/gnm_photo_GNM5419_089/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 283301,
            "ebucoreWidth": 600,
            "ebucoreHeight": 548,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#2F4F4F",
                "#483D8B",
                "#696969",
                "#000000",
                "#4682B4",
                "#708090"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://digitaltmuseum.se/021015949443",
            "textAttributionSnippet": "(en) \"Included in photon. 5419 with pictures used as postcards: The Belarusian beachman is exhibited every year at the Museum of Natural History, the first of April. Mounted by Bj\u00f6rn Wennerberg.' - https://www.europeana.eu/item/52/gnm_photo_GNM5419_089. (en) H\u00e5kan Berg. G\u00f6teborgs naturhistoriska museum - http://digitaltmuseum.se/021015949443. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/52/gnm_photo_GNM5419_089' target='_blank' rel='noopener'>\"Included in photon. 5419 with pictures used as postcards: The Belarusian beachman is exhibited every year at the Museum of Natural History, the first of April. Mounted by Bj\u00f6rn Wennerberg.'</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>H\u00e5kan Berg</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021015949443' target='_blank' rel='noopener'>G\u00f6teborgs naturhistoriska museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/52/gnm_photo_GNM5419_089/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": "not showed",
    "concept_note": "not showed",
    "edmDatasetName": [
        "52_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_gnm_foto"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "sv"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": [
        [
            58.217026,
            11.733398
        ],
        [
            61.0,
            15.0
        ]
    ]
}