{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_14083_attachments_191155",
    "webResources": [
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_14083_attachments_191155/14083.191155.original.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-09-08 12:17:07 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Simon Peyrilhoux, prisonnier \u00e0 Minden \u00e9crit \u00e0 son \u00e9pouse - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_14083_attachments_191155. europeana19141918:agent/4e431df71d7d71ed35172c71f6e0a4cb. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_14083_attachments_191155' target='_blank' rel='noopener'>Simon Peyrilhoux, prisonnier \u00e0 Minden \u00e9crit \u00e0 son \u00e9pouse</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>europeana19141918:agent/4e431df71d7d71ed35172c71f6e0a4cb</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_14083_attachments_191155/14083.191155.original.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_14083_attachments_191155/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 178564,
            "ebucoreWidth": 1091,
            "ebucoreHeight": 1421,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFF8DC",
                "#F5F5DC",
                "#FFEBCD",
                "#DCDCDC",
                "#FFEFD5",
                "#FFF5EE"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_14083_attachments_191155/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Paper"
    ],
    "concept_note": [
        "Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "2020601_Ag_ErsterWeltkrieg_EU"
    ],
    "edmCountry": [
        "Europe"
    ],
    "edmLanguage": [
        "mul"
    ],
    "organization_label": [
        "Europeana 1914-1918"
    ],
    "coordinate": "not showed"
}