{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/343/https___hispana_mcu_es_lod_oai_bivaldi_gva_es_9953_ent0",
    "webResources": [
        {
            "about": "https://bivaldi.gva.es/es/consulta/registro.do?id=9953",
            "textAttributionSnippet": "(es) Detalle del interior [Material gr\u00e1fico]: Balneario de Bell\u00fas - https://www.europeana.eu/item/343/https___hispana_mcu_es_lod_oai_bivaldi_gva_es_9953_ent0. An\u00f3nimo. Biblioteca Valenciana Digital - https://bivaldi.gva.es/es/consulta/registro.do?id=9953. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='es'><a href='http://data.europeana.eu/item/343/https___hispana_mcu_es_lod_oai_bivaldi_gva_es_9953_ent0' target='_blank' rel='noopener'>Detalle del interior [Material gr\u00e1fico]: Balneario de Bell\u00fas</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>An\u00f3nimo</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://bivaldi.gva.es/es/consulta/registro.do?id=9953' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Valenciana Digital</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "about": "https://bivaldi.gva.es/i18n/catalogo_imagenes/imagen_id.do?idImagen=10957338",
            "textAttributionSnippet": "(es) Detalle del interior [Material gr\u00e1fico]: Balneario de Bell\u00fas - https://www.europeana.eu/item/343/https___hispana_mcu_es_lod_oai_bivaldi_gva_es_9953_ent0. An\u00f3nimo. Biblioteca Valenciana Digital - https://bivaldi.gva.es/es/consulta/registro.do?id=9953. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='es'><a href='http://data.europeana.eu/item/343/https___hispana_mcu_es_lod_oai_bivaldi_gva_es_9953_ent0' target='_blank' rel='noopener'>Detalle del interior [Material gr\u00e1fico]: Balneario de Bell\u00fas</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>An\u00f3nimo</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://bivaldi.gva.es/es/consulta/registro.do?id=9953' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Valenciana Digital</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/343/https___hispana_mcu_es_lod_oai_bivaldi_gva_es_9953_ent0/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 489464,
            "ebucoreWidth": 739,
            "ebucoreHeight": 1133,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFB6C1",
                "#8FBC8F",
                "#FFF8DC",
                "#BDB76B",
                "#D2B48C",
                "#556B2F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/343/https___hispana_mcu_es_lod_oai_bivaldi_gva_es_9953_ent0/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": "not showed",
    "concept_note": "not showed",
    "edmDatasetName": [
        "343_Hispana_BibliotecaValenciana"
    ],
    "edmCountry": [
        "Spain"
    ],
    "edmLanguage": [
        "es"
    ],
    "organization_label": [
        "Hispana"
    ],
    "coordinate": "not showed"
}