{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457",
    "webResources": [
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0000.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0000.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 88269,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#8FBC8F",
                "#F5F5F5",
                "#FFFFFF",
                "#F5DEB3",
                "#FFFAFA",
                "#FAF0E6"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0004.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0004.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 96394,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#F5F5F5",
                "#FAF0E6",
                "#8FBC8F",
                "#FFFFFF",
                "#CD853F",
                "#FFFAFA"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0002.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0002.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 71919,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#D8BFD8",
                "#FFFFFF",
                "#FFFAFA",
                "#F5F5F5",
                "#556B2F",
                "#808080"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0018.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0018.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 110482,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#D3D3D3",
                "#6B8E23",
                "#F5F5F5",
                "#A9A9A9",
                "#FFFFFF",
                "#8B4513"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0015.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0015.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 85588,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#BC8F8F",
                "#B0C4DE",
                "#000000",
                "#A0522D",
                "#D2B48C",
                "#C0C0C0"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0009.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0009.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 99137,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#2F4F4F",
                "#F0F8FF",
                "#696969",
                "#8FBC8F",
                "#F8F8FF",
                "#EEE8AA"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0013.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0013.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 79717,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#8FBC8F",
                "#BC8F8F",
                "#FAF0E6",
                "#FFFFFF",
                "#F0FFF0",
                "#C0C0C0"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0007.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0007.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 89548,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#D3D3D3",
                "#F5F5DC",
                "#8FBC8F",
                "#F5F5F5",
                "#708090",
                "#D2B48C"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0020.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0020.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 56141,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#F0F8FF",
                "#FAEBD7",
                "#DCDCDC",
                "#DEB887",
                "#FFFFFF",
                "#F5F5F5"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0011.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0011.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 88503,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#D2B48C",
                "#EEE8AA",
                "#F0FFF0",
                "#556B2F",
                "#FFFFFF",
                "#2F4F4F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0001.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0001.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 89377,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#F8F8FF",
                "#BC8F8F",
                "#778899",
                "#C0C0C0",
                "#2F4F4F",
                "#CD853F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0019.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0019.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 104181,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#808080",
                "#B0C4DE",
                "#F5FFFA",
                "#556B2F",
                "#000000",
                "#F5F5F5"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0005.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0005.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 80646,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#F5F5F5",
                "#F5FFFA",
                "#BDB76B",
                "#556B2F",
                "#FFFFFF",
                "#F8F8FF"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0017.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0017.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 85101,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#F5F5DC",
                "#B0C4DE",
                "#F5F5F5",
                "#D2B48C",
                "#696969",
                "#EEE8AA"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0003.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0003.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 82524,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#F8F8FF",
                "#696969",
                "#D3D3D3",
                "#D8BFD8",
                "#F5F5F5",
                "#BC8F8F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0016.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0016.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 68330,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#C0C0C0",
                "#F5F5F5",
                "#556B2F",
                "#FFFFFF",
                "#8FBC8F",
                "#F0FFF0"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0014.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0014.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 95201,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#F5FFFA",
                "#A0522D",
                "#F5F5F5",
                "#C0C0C0",
                "#696969",
                "#808000"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0006.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0006.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 86258,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#708090",
                "#8FBC8F",
                "#BDB76B",
                "#FAF0E6",
                "#FFFFFF",
                "#556B2F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0008.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0008.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 83348,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#BDB76B",
                "#F5F5F5",
                "#F5DEB3",
                "#FFFFFF",
                "#B0C4DE",
                "#F8F8FF"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0012.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0012.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 89740,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#556B2F",
                "#696969",
                "#F5F5F5",
                "#FFFFFF",
                "#F5DEB3",
                "#EEE8AA"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0021.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0021.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 86104,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#F5F5DC",
                "#D2B48C",
                "#FAF0E6",
                "#8FBC8F",
                "#F5F5F5",
                "#FFFAFA"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
                ]
            },
            "about": "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0010.tif/full/full/0/default.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "IMAGE"
                ]
            },
            "dctermsCreated": {
                "def": [
                    "2014-04-30 07:33:40 UTC"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie - https://www.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457. Europeana 1914-1918. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457' target='_blank' rel='noopener'>Andr\u00e9 Baudinaud - Recueil de cartes postales repr\u00e9sentant des photos d'Andr\u00e9 baudinaud au 66e r\u00e9giment d'infanterie</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana 1914-1918</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "svcsHasService": [
                "https://rhus-209.man.poznan.pl/fcgi-bin/iipsrv.fcgi?IIIF=11/5//2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/15278.160457.original_Page0010.tif"
            ],
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 92685,
            "ebucoreWidth": 1258,
            "ebucoreHeight": 1258,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#EEE8AA",
                "#C0C0C0",
                "#F5F5F5",
                "#FFFFFF",
                "#F8F8FF",
                "#FFFAFA"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/2020601/https___1914_1918_europeana_eu_contributions_15278_attachments_160457/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Paper"
    ],
    "concept_note": [
        "Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "2020601_Ag_ErsterWeltkrieg_EU"
    ],
    "edmCountry": [
        "Europe"
    ],
    "edmLanguage": [
        "mul"
    ],
    "organization_label": [
        "Europeana 1914-1918"
    ],
    "coordinate": "not showed"
}