{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/343/https___hispana_mcu_es_lod_oai_bivaldi_gva_es_9286_ent0",
    "webResources": [
        {
            "about": "https://bivaldi.gva.es/es/consulta/registro.do?id=9286",
            "textAttributionSnippet": "(es) Faro del Cabo de la Nao [Material gr\u00e1fico] : J\u00e1vea - https://www.europeana.eu/item/343/https___hispana_mcu_es_lod_oai_bivaldi_gva_es_9286_ent0. An\u00f3nimo. Biblioteca Valenciana Digital - https://bivaldi.gva.es/es/consulta/registro.do?id=9286. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='es'><a href='http://data.europeana.eu/item/343/https___hispana_mcu_es_lod_oai_bivaldi_gva_es_9286_ent0' target='_blank' rel='noopener'>Faro del Cabo de la Nao [Material gr\u00e1fico] : J\u00e1vea</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>An\u00f3nimo</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://bivaldi.gva.es/es/consulta/registro.do?id=9286' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Valenciana Digital</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "about": "https://bivaldi.gva.es/i18n/catalogo_imagenes/imagen_id.do?idImagen=10805611",
            "textAttributionSnippet": "(es) Faro del Cabo de la Nao [Material gr\u00e1fico] : J\u00e1vea - https://www.europeana.eu/item/343/https___hispana_mcu_es_lod_oai_bivaldi_gva_es_9286_ent0. An\u00f3nimo. Biblioteca Valenciana Digital - https://bivaldi.gva.es/es/consulta/registro.do?id=9286. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='es'><a href='http://data.europeana.eu/item/343/https___hispana_mcu_es_lod_oai_bivaldi_gva_es_9286_ent0' target='_blank' rel='noopener'>Faro del Cabo de la Nao [Material gr\u00e1fico] : J\u00e1vea</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>An\u00f3nimo</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://bivaldi.gva.es/es/consulta/registro.do?id=9286' target='_blank' rel='noopener'>Biblioteca Valenciana Digital</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/343/https___hispana_mcu_es_lod_oai_bivaldi_gva_es_9286_ent0/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 370648,
            "ebucoreWidth": 1092,
            "ebucoreHeight": 696,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFEFD5",
                "#000000",
                "#DEB887",
                "#FFDEAD",
                "#FAEBD7",
                "#FFF0F5"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/343/https___hispana_mcu_es_lod_oai_bivaldi_gva_es_9286_ent0/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": "not showed",
    "concept_note": "not showed",
    "edmDatasetName": [
        "343_Hispana_BibliotecaValenciana"
    ],
    "edmCountry": [
        "Spain"
    ],
    "edmLanguage": [
        "es"
    ],
    "organization_label": [
        "Hispana"
    ],
    "coordinate": "not showed"
}