{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/2058616/omeka_items_show_2135",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://omeka.bjc.ro/omeka/items/show/2135",
            "textAttributionSnippet": "(en) Public building from Z\u0103uan - https://www.europeana.eu/item/2058616/omeka_items_show_2135. Federa\u0163ia Universitar\u0103 Maghiar\u0103 din Cluj-Napoca - http://omeka.bjc.ro/omeka/items/show/2135. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058616/omeka_items_show_2135' target='_blank' rel='noopener'>Public building from Z\u0103uan</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://omeka.bjc.ro/omeka/items/show/2135' target='_blank' rel='noopener'>Federa\u0163ia Universitar\u0103 Maghiar\u0103 din Cluj-Napoca</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "rdfType": "http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 15664
        },
        {
            "about": "http://omeka.bjc.ro/omeka/files/original/31/2135/Anex_Fotografia_04.JPG",
            "textAttributionSnippet": "(en) Public building from Z\u0103uan - https://www.europeana.eu/item/2058616/omeka_items_show_2135. Federa\u0163ia Universitar\u0103 Maghiar\u0103 din Cluj-Napoca - http://omeka.bjc.ro/omeka/items/show/2135. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058616/omeka_items_show_2135' target='_blank' rel='noopener'>Public building from Z\u0103uan</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://omeka.bjc.ro/omeka/items/show/2135' target='_blank' rel='noopener'>Federa\u0163ia Universitar\u0103 Maghiar\u0103 din Cluj-Napoca</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2058616/omeka_items_show_2135/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 4186207,
            "ebucoreWidth": 4608,
            "ebucoreHeight": 3456,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#2F4F4F",
                "#A9A9A9",
                "#696969",
                "#808080",
                "#000000",
                "#FFFFFF"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://omeka.bjc.ro/omeka/files/original/31/2135/Anex_Fotografia_01.JPG",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "Image/jpeg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(en) Public building from Z\u0103uan - https://www.europeana.eu/item/2058616/omeka_items_show_2135. Federa\u0163ia Universitar\u0103 Maghiar\u0103 din Cluj-Napoca - http://omeka.bjc.ro/omeka/items/show/2135. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058616/omeka_items_show_2135' target='_blank' rel='noopener'>Public building from Z\u0103uan</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://omeka.bjc.ro/omeka/items/show/2135' target='_blank' rel='noopener'>Federa\u0163ia Universitar\u0103 Maghiar\u0103 din Cluj-Napoca</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2058616/omeka_items_show_2135/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 3916097,
            "ebucoreWidth": 4608,
            "ebucoreHeight": 3456,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#2F4F4F",
                "#FFFFFF",
                "#696969",
                "#000000",
                "#C0C0C0",
                "#556B2F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://omeka.bjc.ro/omeka/files/original/31/2135/Anex_Fotografia_07.JPG",
            "textAttributionSnippet": "(en) Public building from Z\u0103uan - https://www.europeana.eu/item/2058616/omeka_items_show_2135. Federa\u0163ia Universitar\u0103 Maghiar\u0103 din Cluj-Napoca - http://omeka.bjc.ro/omeka/items/show/2135. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058616/omeka_items_show_2135' target='_blank' rel='noopener'>Public building from Z\u0103uan</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://omeka.bjc.ro/omeka/items/show/2135' target='_blank' rel='noopener'>Federa\u0163ia Universitar\u0103 Maghiar\u0103 din Cluj-Napoca</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Romania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/2058616/omeka_items_show_2135/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 2260198,
            "ebucoreWidth": 4225,
            "ebucoreHeight": 3169,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#556B2F",
                "#FFFFFF",
                "#696969",
                "#FFFAFA",
                "#2F4F4F",
                "#808080"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/2058616/omeka_items_show_2135/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Art history"
    ],
    "concept_note": [
        "Academic study of objects of art in their historical development"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "2058616_Ag_EU_LoCloud_BJC"
    ],
    "edmCountry": [
        "Romania"
    ],
    "edmLanguage": [
        "ro"
    ],
    "organization_label": [
        "LoCloud"
    ],
    "coordinate": "not showed"
}