{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_25_666",
    "webResources": [
        {
            "about": "https://digitaltmuseum.se/021016213157",
            "textAttributionSnippet": "(en) Kvistbro homestead.\nThe picture taken for postcards.\nPublishers: E. & M. Kjell, Fjugesta - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_25_666. (sv) Olof Lilljeqvists Konstf\u00f6rlag. \u00d6rebro l\u00e4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016213157. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_25_666' target='_blank' rel='noopener'>Kvistbro homestead.\nThe picture taken for postcards.\nPublishers: E. & M. Kjell, Fjugesta</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Olof Lilljeqvists Konstf\u00f6rlag</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016213157' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6rebro l\u00e4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 99470
        },
        {
            "about": "https://mm.dimu.org/image/032wYWVjoC3e?dimension=1200x1200",
            "textAttributionSnippet": "(en) Kvistbro homestead.\nThe picture taken for postcards.\nPublishers: E. & M. Kjell, Fjugesta - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_25_666. (sv) Olof Lilljeqvists Konstf\u00f6rlag. \u00d6rebro l\u00e4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016213157. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_25_666' target='_blank' rel='noopener'>Kvistbro homestead.\nThe picture taken for postcards.\nPublishers: E. & M. Kjell, Fjugesta</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Olof Lilljeqvists Konstf\u00f6rlag</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016213157' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6rebro l\u00e4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_25_666/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 200130,
            "ebucoreWidth": 750,
            "ebucoreHeight": 501,
            "edmHasColorSpace": "grayscale",
            "edmComponentColor": [
                "#A9A9A9",
                "#C0C0C0",
                "#D3D3D3",
                "#808080",
                "#000000",
                "#696969"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://mm.dimu.org/image/032wYWVjoC3e?dimension=600x600",
            "textAttributionSnippet": "(en) Kvistbro homestead.\nThe picture taken for postcards.\nPublishers: E. & M. Kjell, Fjugesta - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_25_666. (sv) Olof Lilljeqvists Konstf\u00f6rlag. \u00d6rebro l\u00e4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016213157. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_25_666' target='_blank' rel='noopener'>Kvistbro homestead.\nThe picture taken for postcards.\nPublishers: E. & M. Kjell, Fjugesta</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Olof Lilljeqvists Konstf\u00f6rlag</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016213157' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6rebro l\u00e4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_25_666/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 146359,
            "ebucoreWidth": 600,
            "ebucoreHeight": 401,
            "edmHasColorSpace": "grayscale",
            "edmComponentColor": [
                "#A9A9A9",
                "#C0C0C0",
                "#D3D3D3",
                "#808080",
                "#000000",
                "#696969"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_25_666/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Building"
    ],
    "concept_note": [
        "Structure, typically with a roof and walls, standing more or less permanently in one place"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "916121_Ag_SE_s_olm"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "sv"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": "not showed"
}