{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/73/S_OM_photo_OMFL000949",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/03346xaP2gnY?dimension=600x600",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Lambohovs s\u00e4teri fr\u00e5n ovan 1950. Den v\u00e4lproportionerade huvudbyggnaden med flyglar uppf\u00f6rdes under \u00e5ren 1762-1766. Best\u00e4llare var \u00f6versten och tidvis regementschefen vid \u00d6stg\u00f6ta infanteriregemente, Fredrik Carl Sinclair.  F\u00f6r ritningarna stod Jaen Eric Rehn. Vid tiden f\u00f6r bilden \u00e4gdes godset av major Fredrik Cederbaum - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFL000949. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021016420792. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFL000949' target='_blank' rel='noopener'>Lambohovs s\u00e4teri fr\u00e5n ovan 1950. Den v\u00e4lproportionerade huvudbyggnaden med flyglar uppf\u00f6rdes under \u00e5ren 1762-1766. Best\u00e4llare var \u00f6versten och tidvis regementschefen vid \u00d6stg\u00f6ta infanteriregemente, Fredrik Carl Sinclair.  F\u00f6r ritningarna stod Jaen Eric Rehn. Vid tiden f\u00f6r bilden \u00e4gdes godset av major Fredrik Cederbaum</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016420792' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFL000949/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 221751,
            "ebucoreWidth": 600,
            "ebucoreHeight": 425,
            "edmComponentColor": [
                "#696969",
                "#2F4F4F",
                "#808080",
                "#A9A9A9",
                "#000000",
                "#800000"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/03346xaP2gnY?dimension=1200x1200",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Lambohovs s\u00e4teri fr\u00e5n ovan 1950. Den v\u00e4lproportionerade huvudbyggnaden med flyglar uppf\u00f6rdes under \u00e5ren 1762-1766. Best\u00e4llare var \u00f6versten och tidvis regementschefen vid \u00d6stg\u00f6ta infanteriregemente, Fredrik Carl Sinclair.  F\u00f6r ritningarna stod Jaen Eric Rehn. Vid tiden f\u00f6r bilden \u00e4gdes godset av major Fredrik Cederbaum - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFL000949. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021016420792. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFL000949' target='_blank' rel='noopener'>Lambohovs s\u00e4teri fr\u00e5n ovan 1950. Den v\u00e4lproportionerade huvudbyggnaden med flyglar uppf\u00f6rdes under \u00e5ren 1762-1766. Best\u00e4llare var \u00f6versten och tidvis regementschefen vid \u00d6stg\u00f6ta infanteriregemente, Fredrik Carl Sinclair.  F\u00f6r ritningarna stod Jaen Eric Rehn. Vid tiden f\u00f6r bilden \u00e4gdes godset av major Fredrik Cederbaum</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016420792' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFL000949/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 795239,
            "ebucoreWidth": 1200,
            "ebucoreHeight": 850,
            "edmComponentColor": [
                "#696969",
                "#2F4F4F",
                "#808080",
                "#A9A9A9",
                "#000000",
                "#800000"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://digitaltmuseum.se/021016420792",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Lambohovs s\u00e4teri fr\u00e5n ovan 1950. Den v\u00e4lproportionerade huvudbyggnaden med flyglar uppf\u00f6rdes under \u00e5ren 1762-1766. Best\u00e4llare var \u00f6versten och tidvis regementschefen vid \u00d6stg\u00f6ta infanteriregemente, Fredrik Carl Sinclair.  F\u00f6r ritningarna stod Jaen Eric Rehn. Vid tiden f\u00f6r bilden \u00e4gdes godset av major Fredrik Cederbaum - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFL000949. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021016420792. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFL000949' target='_blank' rel='noopener'>Lambohovs s\u00e4teri fr\u00e5n ovan 1950. Den v\u00e4lproportionerade huvudbyggnaden med flyglar uppf\u00f6rdes under \u00e5ren 1762-1766. Best\u00e4llare var \u00f6versten och tidvis regementschefen vid \u00d6stg\u00f6ta infanteriregemente, Fredrik Carl Sinclair.  F\u00f6r ritningarna stod Jaen Eric Rehn. Vid tiden f\u00f6r bilden \u00e4gdes godset av major Fredrik Cederbaum</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016420792' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFL000949/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Rayon"
    ],
    "concept_note": [
        "Cellulose-based synthetic fiber"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "73_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_s_om"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "sv"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": [
        [
            58.217026,
            11.733398
        ],
        [
            59.033333,
            12.216666
        ],
        [
            61.0,
            15.0
        ]
    ]
}