{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/73/S_OM_photo_OMEA0001240029",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/0331uU9Fyahd?dimension=1200x1200",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Portr\u00e4tt av Oskar Andersson.  Efter en sv\u00e5r barndom blev han med tiden f\u00e4rgarem\u00e4stare och r\u00e5dman i Link\u00f6ping. Han f\u00f6ddes 1845 i \u00d6rberga som son till hemmans\u00e4garen i Ulln\u00e4s Anders Eriksson och dennes maka Maja Jansdotter. Redan 1848 \u00e5terfinns familjen boende i en backstuga under \u00d6rberga murg\u00e5rd. F\u00f6rfallet eskalerar. Fr\u00e5n 1851 \u00e4r familjen utan fast bostad, de \u00e4r som k\u00e4llorna kallar det \"skriva p\u00e5 socknen\". Fadern d\u00f6ms \u00e4ven f\u00f6r st\u00f6ld. I 12-\u00e5rs \u00e5ldern tar Oskar dr\u00e4ngtj\u00e4nst i p\u00e5 \u00d6stra Starby utanf\u00f6r Vadstena. Efter ett par \u00e5r flyttar han till Link\u00f6ping f\u00f6r att g\u00e5 i l\u00e4ra hos f\u00e4rgm\u00e4staren Erik Johan Berg. Efter ett tiotal \u00e5r hos Berg f\u00f6ljde ytterligare tio \u00e5r som f\u00e4rgare p\u00e5 R\u00e5by fabrik i Ljung. \u00c5r 1879 kom han \u00e5ter till Link\u00f6ping och blev m\u00e4stare och sedermera \u00e4ven r\u00e5dman. Hans verkstad l\u00e5g vid Storgatans \u00f6stra \u00e4nde i nuvarande kvarteret Druva. Han dog ogift 1925 - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240029. (en) Swensson, Swen. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021017437662. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240029' target='_blank' rel='noopener'>Portr\u00e4tt av Oskar Andersson.  Efter en sv\u00e5r barndom blev han med tiden f\u00e4rgarem\u00e4stare och r\u00e5dman i Link\u00f6ping. Han f\u00f6ddes 1845 i \u00d6rberga som son till hemmans\u00e4garen i Ulln\u00e4s Anders Eriksson och dennes maka Maja Jansdotter. Redan 1848 \u00e5terfinns familjen boende i en backstuga under \u00d6rberga murg\u00e5rd. F\u00f6rfallet eskalerar. Fr\u00e5n 1851 \u00e4r familjen utan fast bostad, de \u00e4r som k\u00e4llorna kallar det \"skriva p\u00e5 socknen\". Fadern d\u00f6ms \u00e4ven f\u00f6r st\u00f6ld. I 12-\u00e5rs \u00e5ldern tar Oskar dr\u00e4ngtj\u00e4nst i p\u00e5 \u00d6stra Starby utanf\u00f6r Vadstena. Efter ett par \u00e5r flyttar han till Link\u00f6ping f\u00f6r att g\u00e5 i l\u00e4ra hos f\u00e4rgm\u00e4staren Erik Johan Berg. Efter ett tiotal \u00e5r hos Berg f\u00f6ljde ytterligare tio \u00e5r som f\u00e4rgare p\u00e5 R\u00e5by fabrik i Ljung. \u00c5r 1879 kom han \u00e5ter till Link\u00f6ping och blev m\u00e4stare och sedermera \u00e4ven r\u00e5dman. Hans verkstad l\u00e5g vid Storgatans \u00f6stra \u00e4nde i nuvarande kvarteret Druva. Han dog ogift 1925</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Swensson, Swen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017437662' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMEA0001240029/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 572563,
            "ebucoreWidth": 673,
            "ebucoreHeight": 1200,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#8FBC8F",
                "#BC8F8F",
                "#808080",
                "#A9A9A9",
                "#D2B48C",
                "#BDB76B"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/0331uU9FyadE?dimension=1200x1200",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Portr\u00e4tt av Oskar Andersson.  Efter en sv\u00e5r barndom blev han med tiden f\u00e4rgarem\u00e4stare och r\u00e5dman i Link\u00f6ping. Han f\u00f6ddes 1845 i \u00d6rberga som son till hemmans\u00e4garen i Ulln\u00e4s Anders Eriksson och dennes maka Maja Jansdotter. Redan 1848 \u00e5terfinns familjen boende i en backstuga under \u00d6rberga murg\u00e5rd. F\u00f6rfallet eskalerar. Fr\u00e5n 1851 \u00e4r familjen utan fast bostad, de \u00e4r som k\u00e4llorna kallar det \"skriva p\u00e5 socknen\". Fadern d\u00f6ms \u00e4ven f\u00f6r st\u00f6ld. I 12-\u00e5rs \u00e5ldern tar Oskar dr\u00e4ngtj\u00e4nst i p\u00e5 \u00d6stra Starby utanf\u00f6r Vadstena. Efter ett par \u00e5r flyttar han till Link\u00f6ping f\u00f6r att g\u00e5 i l\u00e4ra hos f\u00e4rgm\u00e4staren Erik Johan Berg. Efter ett tiotal \u00e5r hos Berg f\u00f6ljde ytterligare tio \u00e5r som f\u00e4rgare p\u00e5 R\u00e5by fabrik i Ljung. \u00c5r 1879 kom han \u00e5ter till Link\u00f6ping och blev m\u00e4stare och sedermera \u00e4ven r\u00e5dman. Hans verkstad l\u00e5g vid Storgatans \u00f6stra \u00e4nde i nuvarande kvarteret Druva. Han dog ogift 1925 - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240029. (en) Swensson, Swen. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021017437662. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240029' target='_blank' rel='noopener'>Portr\u00e4tt av Oskar Andersson.  Efter en sv\u00e5r barndom blev han med tiden f\u00e4rgarem\u00e4stare och r\u00e5dman i Link\u00f6ping. Han f\u00f6ddes 1845 i \u00d6rberga som son till hemmans\u00e4garen i Ulln\u00e4s Anders Eriksson och dennes maka Maja Jansdotter. Redan 1848 \u00e5terfinns familjen boende i en backstuga under \u00d6rberga murg\u00e5rd. F\u00f6rfallet eskalerar. Fr\u00e5n 1851 \u00e4r familjen utan fast bostad, de \u00e4r som k\u00e4llorna kallar det \"skriva p\u00e5 socknen\". Fadern d\u00f6ms \u00e4ven f\u00f6r st\u00f6ld. I 12-\u00e5rs \u00e5ldern tar Oskar dr\u00e4ngtj\u00e4nst i p\u00e5 \u00d6stra Starby utanf\u00f6r Vadstena. Efter ett par \u00e5r flyttar han till Link\u00f6ping f\u00f6r att g\u00e5 i l\u00e4ra hos f\u00e4rgm\u00e4staren Erik Johan Berg. Efter ett tiotal \u00e5r hos Berg f\u00f6ljde ytterligare tio \u00e5r som f\u00e4rgare p\u00e5 R\u00e5by fabrik i Ljung. \u00c5r 1879 kom han \u00e5ter till Link\u00f6ping och blev m\u00e4stare och sedermera \u00e4ven r\u00e5dman. Hans verkstad l\u00e5g vid Storgatans \u00f6stra \u00e4nde i nuvarande kvarteret Druva. Han dog ogift 1925</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Swensson, Swen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017437662' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMEA0001240029/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 529356,
            "ebucoreWidth": 749,
            "ebucoreHeight": 1200,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#696969",
                "#808080",
                "#2F4F4F",
                "#BC8F8F",
                "#556B2F",
                "#8FBC8F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/0331uU9Fyahd?dimension=600x600",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Portr\u00e4tt av Oskar Andersson.  Efter en sv\u00e5r barndom blev han med tiden f\u00e4rgarem\u00e4stare och r\u00e5dman i Link\u00f6ping. Han f\u00f6ddes 1845 i \u00d6rberga som son till hemmans\u00e4garen i Ulln\u00e4s Anders Eriksson och dennes maka Maja Jansdotter. Redan 1848 \u00e5terfinns familjen boende i en backstuga under \u00d6rberga murg\u00e5rd. F\u00f6rfallet eskalerar. Fr\u00e5n 1851 \u00e4r familjen utan fast bostad, de \u00e4r som k\u00e4llorna kallar det \"skriva p\u00e5 socknen\". Fadern d\u00f6ms \u00e4ven f\u00f6r st\u00f6ld. I 12-\u00e5rs \u00e5ldern tar Oskar dr\u00e4ngtj\u00e4nst i p\u00e5 \u00d6stra Starby utanf\u00f6r Vadstena. Efter ett par \u00e5r flyttar han till Link\u00f6ping f\u00f6r att g\u00e5 i l\u00e4ra hos f\u00e4rgm\u00e4staren Erik Johan Berg. Efter ett tiotal \u00e5r hos Berg f\u00f6ljde ytterligare tio \u00e5r som f\u00e4rgare p\u00e5 R\u00e5by fabrik i Ljung. \u00c5r 1879 kom han \u00e5ter till Link\u00f6ping och blev m\u00e4stare och sedermera \u00e4ven r\u00e5dman. Hans verkstad l\u00e5g vid Storgatans \u00f6stra \u00e4nde i nuvarande kvarteret Druva. Han dog ogift 1925 - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240029. (en) Swensson, Swen. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021017437662. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240029' target='_blank' rel='noopener'>Portr\u00e4tt av Oskar Andersson.  Efter en sv\u00e5r barndom blev han med tiden f\u00e4rgarem\u00e4stare och r\u00e5dman i Link\u00f6ping. Han f\u00f6ddes 1845 i \u00d6rberga som son till hemmans\u00e4garen i Ulln\u00e4s Anders Eriksson och dennes maka Maja Jansdotter. Redan 1848 \u00e5terfinns familjen boende i en backstuga under \u00d6rberga murg\u00e5rd. F\u00f6rfallet eskalerar. Fr\u00e5n 1851 \u00e4r familjen utan fast bostad, de \u00e4r som k\u00e4llorna kallar det \"skriva p\u00e5 socknen\". Fadern d\u00f6ms \u00e4ven f\u00f6r st\u00f6ld. I 12-\u00e5rs \u00e5ldern tar Oskar dr\u00e4ngtj\u00e4nst i p\u00e5 \u00d6stra Starby utanf\u00f6r Vadstena. Efter ett par \u00e5r flyttar han till Link\u00f6ping f\u00f6r att g\u00e5 i l\u00e4ra hos f\u00e4rgm\u00e4staren Erik Johan Berg. Efter ett tiotal \u00e5r hos Berg f\u00f6ljde ytterligare tio \u00e5r som f\u00e4rgare p\u00e5 R\u00e5by fabrik i Ljung. \u00c5r 1879 kom han \u00e5ter till Link\u00f6ping och blev m\u00e4stare och sedermera \u00e4ven r\u00e5dman. Hans verkstad l\u00e5g vid Storgatans \u00f6stra \u00e4nde i nuvarande kvarteret Druva. Han dog ogift 1925</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Swensson, Swen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017437662' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMEA0001240029/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 175762,
            "ebucoreWidth": 337,
            "ebucoreHeight": 600,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#8FBC8F",
                "#BC8F8F",
                "#808080",
                "#A9A9A9",
                "#D2B48C",
                "#BDB76B"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/0331uU9FyadE?dimension=600x600",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Portr\u00e4tt av Oskar Andersson.  Efter en sv\u00e5r barndom blev han med tiden f\u00e4rgarem\u00e4stare och r\u00e5dman i Link\u00f6ping. Han f\u00f6ddes 1845 i \u00d6rberga som son till hemmans\u00e4garen i Ulln\u00e4s Anders Eriksson och dennes maka Maja Jansdotter. Redan 1848 \u00e5terfinns familjen boende i en backstuga under \u00d6rberga murg\u00e5rd. F\u00f6rfallet eskalerar. Fr\u00e5n 1851 \u00e4r familjen utan fast bostad, de \u00e4r som k\u00e4llorna kallar det \"skriva p\u00e5 socknen\". Fadern d\u00f6ms \u00e4ven f\u00f6r st\u00f6ld. I 12-\u00e5rs \u00e5ldern tar Oskar dr\u00e4ngtj\u00e4nst i p\u00e5 \u00d6stra Starby utanf\u00f6r Vadstena. Efter ett par \u00e5r flyttar han till Link\u00f6ping f\u00f6r att g\u00e5 i l\u00e4ra hos f\u00e4rgm\u00e4staren Erik Johan Berg. Efter ett tiotal \u00e5r hos Berg f\u00f6ljde ytterligare tio \u00e5r som f\u00e4rgare p\u00e5 R\u00e5by fabrik i Ljung. \u00c5r 1879 kom han \u00e5ter till Link\u00f6ping och blev m\u00e4stare och sedermera \u00e4ven r\u00e5dman. Hans verkstad l\u00e5g vid Storgatans \u00f6stra \u00e4nde i nuvarande kvarteret Druva. Han dog ogift 1925 - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240029. (en) Swensson, Swen. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021017437662. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240029' target='_blank' rel='noopener'>Portr\u00e4tt av Oskar Andersson.  Efter en sv\u00e5r barndom blev han med tiden f\u00e4rgarem\u00e4stare och r\u00e5dman i Link\u00f6ping. Han f\u00f6ddes 1845 i \u00d6rberga som son till hemmans\u00e4garen i Ulln\u00e4s Anders Eriksson och dennes maka Maja Jansdotter. Redan 1848 \u00e5terfinns familjen boende i en backstuga under \u00d6rberga murg\u00e5rd. F\u00f6rfallet eskalerar. Fr\u00e5n 1851 \u00e4r familjen utan fast bostad, de \u00e4r som k\u00e4llorna kallar det \"skriva p\u00e5 socknen\". Fadern d\u00f6ms \u00e4ven f\u00f6r st\u00f6ld. I 12-\u00e5rs \u00e5ldern tar Oskar dr\u00e4ngtj\u00e4nst i p\u00e5 \u00d6stra Starby utanf\u00f6r Vadstena. Efter ett par \u00e5r flyttar han till Link\u00f6ping f\u00f6r att g\u00e5 i l\u00e4ra hos f\u00e4rgm\u00e4staren Erik Johan Berg. Efter ett tiotal \u00e5r hos Berg f\u00f6ljde ytterligare tio \u00e5r som f\u00e4rgare p\u00e5 R\u00e5by fabrik i Ljung. \u00c5r 1879 kom han \u00e5ter till Link\u00f6ping och blev m\u00e4stare och sedermera \u00e4ven r\u00e5dman. Hans verkstad l\u00e5g vid Storgatans \u00f6stra \u00e4nde i nuvarande kvarteret Druva. Han dog ogift 1925</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Swensson, Swen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017437662' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMEA0001240029/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 147879,
            "ebucoreWidth": 374,
            "ebucoreHeight": 600,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#696969",
                "#808080",
                "#2F4F4F",
                "#BC8F8F",
                "#556B2F",
                "#8FBC8F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "http://digitaltmuseum.se/021017437662",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Portr\u00e4tt av Oskar Andersson.  Efter en sv\u00e5r barndom blev han med tiden f\u00e4rgarem\u00e4stare och r\u00e5dman i Link\u00f6ping. Han f\u00f6ddes 1845 i \u00d6rberga som son till hemmans\u00e4garen i Ulln\u00e4s Anders Eriksson och dennes maka Maja Jansdotter. Redan 1848 \u00e5terfinns familjen boende i en backstuga under \u00d6rberga murg\u00e5rd. F\u00f6rfallet eskalerar. Fr\u00e5n 1851 \u00e4r familjen utan fast bostad, de \u00e4r som k\u00e4llorna kallar det \"skriva p\u00e5 socknen\". Fadern d\u00f6ms \u00e4ven f\u00f6r st\u00f6ld. I 12-\u00e5rs \u00e5ldern tar Oskar dr\u00e4ngtj\u00e4nst i p\u00e5 \u00d6stra Starby utanf\u00f6r Vadstena. Efter ett par \u00e5r flyttar han till Link\u00f6ping f\u00f6r att g\u00e5 i l\u00e4ra hos f\u00e4rgm\u00e4staren Erik Johan Berg. Efter ett tiotal \u00e5r hos Berg f\u00f6ljde ytterligare tio \u00e5r som f\u00e4rgare p\u00e5 R\u00e5by fabrik i Ljung. \u00c5r 1879 kom han \u00e5ter till Link\u00f6ping och blev m\u00e4stare och sedermera \u00e4ven r\u00e5dman. Hans verkstad l\u00e5g vid Storgatans \u00f6stra \u00e4nde i nuvarande kvarteret Druva. Han dog ogift 1925 - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240029. (en) Swensson, Swen. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021017437662. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240029' target='_blank' rel='noopener'>Portr\u00e4tt av Oskar Andersson.  Efter en sv\u00e5r barndom blev han med tiden f\u00e4rgarem\u00e4stare och r\u00e5dman i Link\u00f6ping. Han f\u00f6ddes 1845 i \u00d6rberga som son till hemmans\u00e4garen i Ulln\u00e4s Anders Eriksson och dennes maka Maja Jansdotter. Redan 1848 \u00e5terfinns familjen boende i en backstuga under \u00d6rberga murg\u00e5rd. F\u00f6rfallet eskalerar. Fr\u00e5n 1851 \u00e4r familjen utan fast bostad, de \u00e4r som k\u00e4llorna kallar det \"skriva p\u00e5 socknen\". Fadern d\u00f6ms \u00e4ven f\u00f6r st\u00f6ld. I 12-\u00e5rs \u00e5ldern tar Oskar dr\u00e4ngtj\u00e4nst i p\u00e5 \u00d6stra Starby utanf\u00f6r Vadstena. Efter ett par \u00e5r flyttar han till Link\u00f6ping f\u00f6r att g\u00e5 i l\u00e4ra hos f\u00e4rgm\u00e4staren Erik Johan Berg. Efter ett tiotal \u00e5r hos Berg f\u00f6ljde ytterligare tio \u00e5r som f\u00e4rgare p\u00e5 R\u00e5by fabrik i Ljung. \u00c5r 1879 kom han \u00e5ter till Link\u00f6ping och blev m\u00e4stare och sedermera \u00e4ven r\u00e5dman. Hans verkstad l\u00e5g vid Storgatans \u00f6stra \u00e4nde i nuvarande kvarteret Druva. Han dog ogift 1925</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Swensson, Swen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017437662' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMEA0001240029/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": "not showed",
    "concept_note": "not showed",
    "edmDatasetName": [
        "73_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_s_om"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "sv"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": [
        [
            61.0,
            15.0
        ],
        [
            58.410557,
            15.613611
        ]
    ]
}