{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/73/S_OM_photo_OMEA0001240117",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/0231uU9FyvFy?dimension=1200x1200",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Motiv mot del av Stora torget i Link\u00f6ping. Vy mot v\u00e4ster. Enligt p\u00e5skrift togs bilden i juni m\u00e5nad 1884. N\u00e4rmast till v\u00e4nster ses del av makarna Qvill\u00e9ns g\u00e5rd. Handlare Lars Eriksson \u00f6ppnade sin butik i h\u00f6rnhuset 1880. Till h\u00f6ger Hush\u00e5llningss\u00e4llskapets fastighet. Byggnaden uppf\u00f6rdes efter att en tidigare fastighet raserats i en eldsv\u00e5da 1864. L\u00e4nge drevs Sahlstr\u00f6m bokhandel i gatuplanet, etablerad av Peter Mathias Sahlstr\u00f6m. I bildens \u00f6vre h\u00f6gra h\u00f6rn skymtar domkyrkans nya torn som vid tiden h\u00f6ll p\u00e5 att f\u00e4rdigst\u00e4llas - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240117. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021017437742. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240117' target='_blank' rel='noopener'>Motiv mot del av Stora torget i Link\u00f6ping. Vy mot v\u00e4ster. Enligt p\u00e5skrift togs bilden i juni m\u00e5nad 1884. N\u00e4rmast till v\u00e4nster ses del av makarna Qvill\u00e9ns g\u00e5rd. Handlare Lars Eriksson \u00f6ppnade sin butik i h\u00f6rnhuset 1880. Till h\u00f6ger Hush\u00e5llningss\u00e4llskapets fastighet. Byggnaden uppf\u00f6rdes efter att en tidigare fastighet raserats i en eldsv\u00e5da 1864. L\u00e4nge drevs Sahlstr\u00f6m bokhandel i gatuplanet, etablerad av Peter Mathias Sahlstr\u00f6m. I bildens \u00f6vre h\u00f6gra h\u00f6rn skymtar domkyrkans nya torn som vid tiden h\u00f6ll p\u00e5 att f\u00e4rdigst\u00e4llas</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017437742' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMEA0001240117/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 693842,
            "ebucoreWidth": 1200,
            "ebucoreHeight": 786,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FAEBD7",
                "#696969",
                "#808080",
                "#BC8F8F",
                "#C0C0C0",
                "#D2B48C"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/0231uU9FyvFy?dimension=600x600",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Motiv mot del av Stora torget i Link\u00f6ping. Vy mot v\u00e4ster. Enligt p\u00e5skrift togs bilden i juni m\u00e5nad 1884. N\u00e4rmast till v\u00e4nster ses del av makarna Qvill\u00e9ns g\u00e5rd. Handlare Lars Eriksson \u00f6ppnade sin butik i h\u00f6rnhuset 1880. Till h\u00f6ger Hush\u00e5llningss\u00e4llskapets fastighet. Byggnaden uppf\u00f6rdes efter att en tidigare fastighet raserats i en eldsv\u00e5da 1864. L\u00e4nge drevs Sahlstr\u00f6m bokhandel i gatuplanet, etablerad av Peter Mathias Sahlstr\u00f6m. I bildens \u00f6vre h\u00f6gra h\u00f6rn skymtar domkyrkans nya torn som vid tiden h\u00f6ll p\u00e5 att f\u00e4rdigst\u00e4llas - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240117. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021017437742. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240117' target='_blank' rel='noopener'>Motiv mot del av Stora torget i Link\u00f6ping. Vy mot v\u00e4ster. Enligt p\u00e5skrift togs bilden i juni m\u00e5nad 1884. N\u00e4rmast till v\u00e4nster ses del av makarna Qvill\u00e9ns g\u00e5rd. Handlare Lars Eriksson \u00f6ppnade sin butik i h\u00f6rnhuset 1880. Till h\u00f6ger Hush\u00e5llningss\u00e4llskapets fastighet. Byggnaden uppf\u00f6rdes efter att en tidigare fastighet raserats i en eldsv\u00e5da 1864. L\u00e4nge drevs Sahlstr\u00f6m bokhandel i gatuplanet, etablerad av Peter Mathias Sahlstr\u00f6m. I bildens \u00f6vre h\u00f6gra h\u00f6rn skymtar domkyrkans nya torn som vid tiden h\u00f6ll p\u00e5 att f\u00e4rdigst\u00e4llas</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017437742' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMEA0001240117/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 197990,
            "ebucoreWidth": 600,
            "ebucoreHeight": 393,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FAEBD7",
                "#696969",
                "#808080",
                "#BC8F8F",
                "#C0C0C0",
                "#D2B48C"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://digitaltmuseum.se/021017437742",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Motiv mot del av Stora torget i Link\u00f6ping. Vy mot v\u00e4ster. Enligt p\u00e5skrift togs bilden i juni m\u00e5nad 1884. N\u00e4rmast till v\u00e4nster ses del av makarna Qvill\u00e9ns g\u00e5rd. Handlare Lars Eriksson \u00f6ppnade sin butik i h\u00f6rnhuset 1880. Till h\u00f6ger Hush\u00e5llningss\u00e4llskapets fastighet. Byggnaden uppf\u00f6rdes efter att en tidigare fastighet raserats i en eldsv\u00e5da 1864. L\u00e4nge drevs Sahlstr\u00f6m bokhandel i gatuplanet, etablerad av Peter Mathias Sahlstr\u00f6m. I bildens \u00f6vre h\u00f6gra h\u00f6rn skymtar domkyrkans nya torn som vid tiden h\u00f6ll p\u00e5 att f\u00e4rdigst\u00e4llas - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240117. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021017437742. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240117' target='_blank' rel='noopener'>Motiv mot del av Stora torget i Link\u00f6ping. Vy mot v\u00e4ster. Enligt p\u00e5skrift togs bilden i juni m\u00e5nad 1884. N\u00e4rmast till v\u00e4nster ses del av makarna Qvill\u00e9ns g\u00e5rd. Handlare Lars Eriksson \u00f6ppnade sin butik i h\u00f6rnhuset 1880. Till h\u00f6ger Hush\u00e5llningss\u00e4llskapets fastighet. Byggnaden uppf\u00f6rdes efter att en tidigare fastighet raserats i en eldsv\u00e5da 1864. L\u00e4nge drevs Sahlstr\u00f6m bokhandel i gatuplanet, etablerad av Peter Mathias Sahlstr\u00f6m. I bildens \u00f6vre h\u00f6gra h\u00f6rn skymtar domkyrkans nya torn som vid tiden h\u00f6ll p\u00e5 att f\u00e4rdigst\u00e4llas</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017437742' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMEA0001240117/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": "not showed",
    "concept_note": "not showed",
    "edmDatasetName": [
        "73_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_s_om"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "sv"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": [
        [
            61.0,
            15.0
        ],
        [
            58.410557,
            15.613611
        ]
    ]
}