{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/73/S_OM_photo_OMFB000531",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/03346xaTUzZx?dimension=600x600",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Motiv fr\u00e5n Rydsn\u00e4s i sydligaste \u00d6sterg\u00f6tland. Centralt i bakgrunden skymtar V\u00e4stra Ryd kyrka - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFB000531. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021016419848. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFB000531' target='_blank' rel='noopener'>Motiv fr\u00e5n Rydsn\u00e4s i sydligaste \u00d6sterg\u00f6tland. Centralt i bakgrunden skymtar V\u00e4stra Ryd kyrka</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016419848' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFB000531/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 164110,
            "ebucoreWidth": 600,
            "ebucoreHeight": 394,
            "edmComponentColor": [
                "#A9A9A9",
                "#C0C0C0",
                "#D3D3D3",
                "#808080",
                "#DCDCDC",
                "#696969"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/03346xaTUzZx?dimension=1200x1200",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Motiv fr\u00e5n Rydsn\u00e4s i sydligaste \u00d6sterg\u00f6tland. Centralt i bakgrunden skymtar V\u00e4stra Ryd kyrka - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFB000531. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021016419848. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFB000531' target='_blank' rel='noopener'>Motiv fr\u00e5n Rydsn\u00e4s i sydligaste \u00d6sterg\u00f6tland. Centralt i bakgrunden skymtar V\u00e4stra Ryd kyrka</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016419848' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFB000531/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 585712,
            "ebucoreWidth": 1200,
            "ebucoreHeight": 788,
            "edmComponentColor": [
                "#A9A9A9",
                "#C0C0C0",
                "#D3D3D3",
                "#808080",
                "#696969",
                "#DCDCDC"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://digitaltmuseum.se/021016419848",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Motiv fr\u00e5n Rydsn\u00e4s i sydligaste \u00d6sterg\u00f6tland. Centralt i bakgrunden skymtar V\u00e4stra Ryd kyrka - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFB000531. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021016419848. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFB000531' target='_blank' rel='noopener'>Motiv fr\u00e5n Rydsn\u00e4s i sydligaste \u00d6sterg\u00f6tland. Centralt i bakgrunden skymtar V\u00e4stra Ryd kyrka</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016419848' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFB000531/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": "not showed",
    "concept_note": "not showed",
    "edmDatasetName": [
        "73_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_s_om"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "sv"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": [
        [
            58.217026,
            11.733398
        ],
        [
            59.033333,
            12.216666
        ],
        [
            61.0,
            15.0
        ]
    ]
}