{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/73/S_OM_photo_OMFB000616",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/02346xaP2giC?dimension=1200x1200",
            "textAttributionSnippet": "(sv) I april m\u00e5nad 1802 h\u00f6lls den sista gudtj\u00e4nsten i Konungsunds medeltida kyrka. Som oftast uppf\u00f6rdes \u00e4ven denna sockenkyrka i hast. Redan i november samma \u00e5r kunde den f\u00f6rsta gudtj\u00e4nsten h\u00e5llas. Ritningarna till den nya kyrkobyggnaden dateras 1795 och utf\u00f6rdes av den mycket framst\u00e5ende arkitekten Olof Tempelman - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFB000616. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021016419906. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFB000616' target='_blank' rel='noopener'>I april m\u00e5nad 1802 h\u00f6lls den sista gudtj\u00e4nsten i Konungsunds medeltida kyrka. Som oftast uppf\u00f6rdes \u00e4ven denna sockenkyrka i hast. Redan i november samma \u00e5r kunde den f\u00f6rsta gudtj\u00e4nsten h\u00e5llas. Ritningarna till den nya kyrkobyggnaden dateras 1795 och utf\u00f6rdes av den mycket framst\u00e5ende arkitekten Olof Tempelman</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016419906' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFB000616/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 657510,
            "ebucoreWidth": 1200,
            "ebucoreHeight": 768,
            "edmComponentColor": [
                "#2F4F4F",
                "#696969",
                "#000000",
                "#DCDCDC",
                "#808080",
                "#A9A9A9"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://digitaltmuseum.se/021016419906",
            "textAttributionSnippet": "(sv) I april m\u00e5nad 1802 h\u00f6lls den sista gudtj\u00e4nsten i Konungsunds medeltida kyrka. Som oftast uppf\u00f6rdes \u00e4ven denna sockenkyrka i hast. Redan i november samma \u00e5r kunde den f\u00f6rsta gudtj\u00e4nsten h\u00e5llas. Ritningarna till den nya kyrkobyggnaden dateras 1795 och utf\u00f6rdes av den mycket framst\u00e5ende arkitekten Olof Tempelman - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFB000616. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021016419906. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFB000616' target='_blank' rel='noopener'>I april m\u00e5nad 1802 h\u00f6lls den sista gudtj\u00e4nsten i Konungsunds medeltida kyrka. Som oftast uppf\u00f6rdes \u00e4ven denna sockenkyrka i hast. Redan i november samma \u00e5r kunde den f\u00f6rsta gudtj\u00e4nsten h\u00e5llas. Ritningarna till den nya kyrkobyggnaden dateras 1795 och utf\u00f6rdes av den mycket framst\u00e5ende arkitekten Olof Tempelman</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016419906' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>"
        },
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/02346xaP2giC?dimension=600x600",
            "textAttributionSnippet": "(sv) I april m\u00e5nad 1802 h\u00f6lls den sista gudtj\u00e4nsten i Konungsunds medeltida kyrka. Som oftast uppf\u00f6rdes \u00e4ven denna sockenkyrka i hast. Redan i november samma \u00e5r kunde den f\u00f6rsta gudtj\u00e4nsten h\u00e5llas. Ritningarna till den nya kyrkobyggnaden dateras 1795 och utf\u00f6rdes av den mycket framst\u00e5ende arkitekten Olof Tempelman - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFB000616. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021016419906. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFB000616' target='_blank' rel='noopener'>I april m\u00e5nad 1802 h\u00f6lls den sista gudtj\u00e4nsten i Konungsunds medeltida kyrka. Som oftast uppf\u00f6rdes \u00e4ven denna sockenkyrka i hast. Redan i november samma \u00e5r kunde den f\u00f6rsta gudtj\u00e4nsten h\u00e5llas. Ritningarna till den nya kyrkobyggnaden dateras 1795 och utf\u00f6rdes av den mycket framst\u00e5ende arkitekten Olof Tempelman</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016419906' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFB000616/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 183451,
            "ebucoreWidth": 600,
            "ebucoreHeight": 384,
            "edmComponentColor": [
                "#2F4F4F",
                "#696969",
                "#000000",
                "#DCDCDC",
                "#A9A9A9",
                "#808080"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFB000616/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Church building"
    ],
    "concept_note": [
        "Building used for Christian worship"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "73_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_s_om"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "sv"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": [
        [
            58.217026,
            11.733398
        ],
        [
            59.033333,
            12.216666
        ],
        [
            61.0,
            15.0
        ]
    ]
}