{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/73/S_OM_photo_OMFA000033",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/02346wuGixf3?dimension=600x600",
            "textAttributionSnippet": "(sv) \u00c5tvidaberg fr\u00e5n ovan. Bortom villabebyggelsen ses till v\u00e4nster bruksomr\u00e5det f\u00f6r AB \u00c5tvidabergs industrier. Vid tiden f\u00f6r bilden hade upplysningsvis koncernens dotterbolag AB Facit precis inlett sin framg\u00e5ngsrika tillverkning av r\u00e4knemaskiner.\nFotografiet \u00e4r ett kontaktkopierat arbetsmaterial som inte g\u00f6r flygfotobolagets f\u00e4rdiga vykort r\u00e4ttvisa - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFA000033. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021018238944. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFA000033' target='_blank' rel='noopener'>\u00c5tvidaberg fr\u00e5n ovan. Bortom villabebyggelsen ses till v\u00e4nster bruksomr\u00e5det f\u00f6r AB \u00c5tvidabergs industrier. Vid tiden f\u00f6r bilden hade upplysningsvis koncernens dotterbolag AB Facit precis inlett sin framg\u00e5ngsrika tillverkning av r\u00e4knemaskiner.\nFotografiet \u00e4r ett kontaktkopierat arbetsmaterial som inte g\u00f6r flygfotobolagets f\u00e4rdiga vykort r\u00e4ttvisa</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021018238944' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFA000033/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 203797,
            "ebucoreWidth": 600,
            "ebucoreHeight": 403,
            "edmComponentColor": [
                "#696969",
                "#2F4F4F",
                "#808080",
                "#A9A9A9",
                "#F5F5F5",
                "#C0C0C0"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://digitaltmuseum.se/021018238944",
            "textAttributionSnippet": "(sv) \u00c5tvidaberg fr\u00e5n ovan. Bortom villabebyggelsen ses till v\u00e4nster bruksomr\u00e5det f\u00f6r AB \u00c5tvidabergs industrier. Vid tiden f\u00f6r bilden hade upplysningsvis koncernens dotterbolag AB Facit precis inlett sin framg\u00e5ngsrika tillverkning av r\u00e4knemaskiner.\nFotografiet \u00e4r ett kontaktkopierat arbetsmaterial som inte g\u00f6r flygfotobolagets f\u00e4rdiga vykort r\u00e4ttvisa - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFA000033. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021018238944. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFA000033' target='_blank' rel='noopener'>\u00c5tvidaberg fr\u00e5n ovan. Bortom villabebyggelsen ses till v\u00e4nster bruksomr\u00e5det f\u00f6r AB \u00c5tvidabergs industrier. Vid tiden f\u00f6r bilden hade upplysningsvis koncernens dotterbolag AB Facit precis inlett sin framg\u00e5ngsrika tillverkning av r\u00e4knemaskiner.\nFotografiet \u00e4r ett kontaktkopierat arbetsmaterial som inte g\u00f6r flygfotobolagets f\u00e4rdiga vykort r\u00e4ttvisa</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021018238944' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>"
        },
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/02346wuGixf3?dimension=1200x1200",
            "textAttributionSnippet": "(sv) \u00c5tvidaberg fr\u00e5n ovan. Bortom villabebyggelsen ses till v\u00e4nster bruksomr\u00e5det f\u00f6r AB \u00c5tvidabergs industrier. Vid tiden f\u00f6r bilden hade upplysningsvis koncernens dotterbolag AB Facit precis inlett sin framg\u00e5ngsrika tillverkning av r\u00e4knemaskiner.\nFotografiet \u00e4r ett kontaktkopierat arbetsmaterial som inte g\u00f6r flygfotobolagets f\u00e4rdiga vykort r\u00e4ttvisa - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFA000033. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021018238944. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFA000033' target='_blank' rel='noopener'>\u00c5tvidaberg fr\u00e5n ovan. Bortom villabebyggelsen ses till v\u00e4nster bruksomr\u00e5det f\u00f6r AB \u00c5tvidabergs industrier. Vid tiden f\u00f6r bilden hade upplysningsvis koncernens dotterbolag AB Facit precis inlett sin framg\u00e5ngsrika tillverkning av r\u00e4knemaskiner.\nFotografiet \u00e4r ett kontaktkopierat arbetsmaterial som inte g\u00f6r flygfotobolagets f\u00e4rdiga vykort r\u00e4ttvisa</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021018238944' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFA000033/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 707312,
            "ebucoreWidth": 1200,
            "ebucoreHeight": 807,
            "edmComponentColor": [
                "#696969",
                "#2F4F4F",
                "#808080",
                "#A9A9A9",
                "#F5F5F5",
                "#C0C0C0"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFA000033/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": "not showed",
    "concept_note": "not showed",
    "edmDatasetName": [
        "73_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_s_om"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "sv"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": [
        [
            58.217026,
            11.733398
        ],
        [
            59.033333,
            12.216666
        ],
        [
            61.0,
            15.0
        ]
    ]
}