{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/73/S_OM_photo_OMEA0001240044",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/0331uU9D3Hct?dimension=600x600",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Portr\u00e4tt av Kamrer Carl Gustaf Bodin. \u00c5r 1843 ingick han \u00e4ktenskap med Maria Petronella Charlotta Pihl, f\u00f6dd i Link\u00f6ping 1825 som dotter till namngivaren till Pilens backe i Link\u00f6ping, kopparslagaren Per Daniel Pihl och dennes maka Lovisa Sk\u00e4rman. Samma \u00e5r br\u00f6t paret upp f\u00f6r att arrendera Holmetorps rusth\u00e5ll i Askeby sn, d\u00e4r Carl Gustaf kom att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kronol\u00e4nsman. Samma \u00e5r nedkom parets f\u00f6rsta och enda barn, dottern Hedvig Charlotta Ottiliana. Kort tid efter f\u00f6dseln avled emellertid modern, blott 19 \u00e5r i lungsot. \u00c4nklingen flyttade d\u00e5 \u00e5ter till Link\u00f6ping med sin dotter och kom d\u00e4r att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kamrer vid \u00d6stg\u00f6ta hypoteksf\u00f6rening - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240044. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021017436724. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240044' target='_blank' rel='noopener'>Portr\u00e4tt av Kamrer Carl Gustaf Bodin. \u00c5r 1843 ingick han \u00e4ktenskap med Maria Petronella Charlotta Pihl, f\u00f6dd i Link\u00f6ping 1825 som dotter till namngivaren till Pilens backe i Link\u00f6ping, kopparslagaren Per Daniel Pihl och dennes maka Lovisa Sk\u00e4rman. Samma \u00e5r br\u00f6t paret upp f\u00f6r att arrendera Holmetorps rusth\u00e5ll i Askeby sn, d\u00e4r Carl Gustaf kom att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kronol\u00e4nsman. Samma \u00e5r nedkom parets f\u00f6rsta och enda barn, dottern Hedvig Charlotta Ottiliana. Kort tid efter f\u00f6dseln avled emellertid modern, blott 19 \u00e5r i lungsot. \u00c4nklingen flyttade d\u00e5 \u00e5ter till Link\u00f6ping med sin dotter och kom d\u00e4r att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kamrer vid \u00d6stg\u00f6ta hypoteksf\u00f6rening</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017436724' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMEA0001240044/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 157732,
            "ebucoreWidth": 358,
            "ebucoreHeight": 600,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#696969",
                "#BC8F8F",
                "#808080",
                "#2F4F4F",
                "#D2B48C",
                "#D3D3D3"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/0331uU9D3Hct?dimension=1200x1200",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Portr\u00e4tt av Kamrer Carl Gustaf Bodin. \u00c5r 1843 ingick han \u00e4ktenskap med Maria Petronella Charlotta Pihl, f\u00f6dd i Link\u00f6ping 1825 som dotter till namngivaren till Pilens backe i Link\u00f6ping, kopparslagaren Per Daniel Pihl och dennes maka Lovisa Sk\u00e4rman. Samma \u00e5r br\u00f6t paret upp f\u00f6r att arrendera Holmetorps rusth\u00e5ll i Askeby sn, d\u00e4r Carl Gustaf kom att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kronol\u00e4nsman. Samma \u00e5r nedkom parets f\u00f6rsta och enda barn, dottern Hedvig Charlotta Ottiliana. Kort tid efter f\u00f6dseln avled emellertid modern, blott 19 \u00e5r i lungsot. \u00c4nklingen flyttade d\u00e5 \u00e5ter till Link\u00f6ping med sin dotter och kom d\u00e4r att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kamrer vid \u00d6stg\u00f6ta hypoteksf\u00f6rening - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240044. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021017436724. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240044' target='_blank' rel='noopener'>Portr\u00e4tt av Kamrer Carl Gustaf Bodin. \u00c5r 1843 ingick han \u00e4ktenskap med Maria Petronella Charlotta Pihl, f\u00f6dd i Link\u00f6ping 1825 som dotter till namngivaren till Pilens backe i Link\u00f6ping, kopparslagaren Per Daniel Pihl och dennes maka Lovisa Sk\u00e4rman. Samma \u00e5r br\u00f6t paret upp f\u00f6r att arrendera Holmetorps rusth\u00e5ll i Askeby sn, d\u00e4r Carl Gustaf kom att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kronol\u00e4nsman. Samma \u00e5r nedkom parets f\u00f6rsta och enda barn, dottern Hedvig Charlotta Ottiliana. Kort tid efter f\u00f6dseln avled emellertid modern, blott 19 \u00e5r i lungsot. \u00c4nklingen flyttade d\u00e5 \u00e5ter till Link\u00f6ping med sin dotter och kom d\u00e4r att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kamrer vid \u00d6stg\u00f6ta hypoteksf\u00f6rening</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017436724' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMEA0001240044/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 564114,
            "ebucoreWidth": 716,
            "ebucoreHeight": 1200,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#696969",
                "#BC8F8F",
                "#808080",
                "#2F4F4F",
                "#D2B48C",
                "#F5DEB3"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "http://digitaltmuseum.se/021017436724",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Portr\u00e4tt av Kamrer Carl Gustaf Bodin. \u00c5r 1843 ingick han \u00e4ktenskap med Maria Petronella Charlotta Pihl, f\u00f6dd i Link\u00f6ping 1825 som dotter till namngivaren till Pilens backe i Link\u00f6ping, kopparslagaren Per Daniel Pihl och dennes maka Lovisa Sk\u00e4rman. Samma \u00e5r br\u00f6t paret upp f\u00f6r att arrendera Holmetorps rusth\u00e5ll i Askeby sn, d\u00e4r Carl Gustaf kom att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kronol\u00e4nsman. Samma \u00e5r nedkom parets f\u00f6rsta och enda barn, dottern Hedvig Charlotta Ottiliana. Kort tid efter f\u00f6dseln avled emellertid modern, blott 19 \u00e5r i lungsot. \u00c4nklingen flyttade d\u00e5 \u00e5ter till Link\u00f6ping med sin dotter och kom d\u00e4r att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kamrer vid \u00d6stg\u00f6ta hypoteksf\u00f6rening - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240044. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021017436724. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240044' target='_blank' rel='noopener'>Portr\u00e4tt av Kamrer Carl Gustaf Bodin. \u00c5r 1843 ingick han \u00e4ktenskap med Maria Petronella Charlotta Pihl, f\u00f6dd i Link\u00f6ping 1825 som dotter till namngivaren till Pilens backe i Link\u00f6ping, kopparslagaren Per Daniel Pihl och dennes maka Lovisa Sk\u00e4rman. Samma \u00e5r br\u00f6t paret upp f\u00f6r att arrendera Holmetorps rusth\u00e5ll i Askeby sn, d\u00e4r Carl Gustaf kom att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kronol\u00e4nsman. Samma \u00e5r nedkom parets f\u00f6rsta och enda barn, dottern Hedvig Charlotta Ottiliana. Kort tid efter f\u00f6dseln avled emellertid modern, blott 19 \u00e5r i lungsot. \u00c4nklingen flyttade d\u00e5 \u00e5ter till Link\u00f6ping med sin dotter och kom d\u00e4r att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kamrer vid \u00d6stg\u00f6ta hypoteksf\u00f6rening</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017436724' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>"
        },
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/0331uU9D3Hcz?dimension=1200x1200",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Portr\u00e4tt av Kamrer Carl Gustaf Bodin. \u00c5r 1843 ingick han \u00e4ktenskap med Maria Petronella Charlotta Pihl, f\u00f6dd i Link\u00f6ping 1825 som dotter till namngivaren till Pilens backe i Link\u00f6ping, kopparslagaren Per Daniel Pihl och dennes maka Lovisa Sk\u00e4rman. Samma \u00e5r br\u00f6t paret upp f\u00f6r att arrendera Holmetorps rusth\u00e5ll i Askeby sn, d\u00e4r Carl Gustaf kom att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kronol\u00e4nsman. Samma \u00e5r nedkom parets f\u00f6rsta och enda barn, dottern Hedvig Charlotta Ottiliana. Kort tid efter f\u00f6dseln avled emellertid modern, blott 19 \u00e5r i lungsot. \u00c4nklingen flyttade d\u00e5 \u00e5ter till Link\u00f6ping med sin dotter och kom d\u00e4r att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kamrer vid \u00d6stg\u00f6ta hypoteksf\u00f6rening - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240044. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021017436724. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240044' target='_blank' rel='noopener'>Portr\u00e4tt av Kamrer Carl Gustaf Bodin. \u00c5r 1843 ingick han \u00e4ktenskap med Maria Petronella Charlotta Pihl, f\u00f6dd i Link\u00f6ping 1825 som dotter till namngivaren till Pilens backe i Link\u00f6ping, kopparslagaren Per Daniel Pihl och dennes maka Lovisa Sk\u00e4rman. Samma \u00e5r br\u00f6t paret upp f\u00f6r att arrendera Holmetorps rusth\u00e5ll i Askeby sn, d\u00e4r Carl Gustaf kom att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kronol\u00e4nsman. Samma \u00e5r nedkom parets f\u00f6rsta och enda barn, dottern Hedvig Charlotta Ottiliana. Kort tid efter f\u00f6dseln avled emellertid modern, blott 19 \u00e5r i lungsot. \u00c4nklingen flyttade d\u00e5 \u00e5ter till Link\u00f6ping med sin dotter och kom d\u00e4r att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kamrer vid \u00d6stg\u00f6ta hypoteksf\u00f6rening</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017436724' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMEA0001240044/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 410593,
            "ebucoreWidth": 680,
            "ebucoreHeight": 1044,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#D3D3D3",
                "#EEE8AA",
                "#F5DEB3",
                "#DCDCDC",
                "#FFE4C4",
                "#C0C0C0"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/0331uU9D3Hcz?dimension=600x600",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Portr\u00e4tt av Kamrer Carl Gustaf Bodin. \u00c5r 1843 ingick han \u00e4ktenskap med Maria Petronella Charlotta Pihl, f\u00f6dd i Link\u00f6ping 1825 som dotter till namngivaren till Pilens backe i Link\u00f6ping, kopparslagaren Per Daniel Pihl och dennes maka Lovisa Sk\u00e4rman. Samma \u00e5r br\u00f6t paret upp f\u00f6r att arrendera Holmetorps rusth\u00e5ll i Askeby sn, d\u00e4r Carl Gustaf kom att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kronol\u00e4nsman. Samma \u00e5r nedkom parets f\u00f6rsta och enda barn, dottern Hedvig Charlotta Ottiliana. Kort tid efter f\u00f6dseln avled emellertid modern, blott 19 \u00e5r i lungsot. \u00c4nklingen flyttade d\u00e5 \u00e5ter till Link\u00f6ping med sin dotter och kom d\u00e4r att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kamrer vid \u00d6stg\u00f6ta hypoteksf\u00f6rening - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240044. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021017436724. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMEA0001240044' target='_blank' rel='noopener'>Portr\u00e4tt av Kamrer Carl Gustaf Bodin. \u00c5r 1843 ingick han \u00e4ktenskap med Maria Petronella Charlotta Pihl, f\u00f6dd i Link\u00f6ping 1825 som dotter till namngivaren till Pilens backe i Link\u00f6ping, kopparslagaren Per Daniel Pihl och dennes maka Lovisa Sk\u00e4rman. Samma \u00e5r br\u00f6t paret upp f\u00f6r att arrendera Holmetorps rusth\u00e5ll i Askeby sn, d\u00e4r Carl Gustaf kom att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kronol\u00e4nsman. Samma \u00e5r nedkom parets f\u00f6rsta och enda barn, dottern Hedvig Charlotta Ottiliana. Kort tid efter f\u00f6dseln avled emellertid modern, blott 19 \u00e5r i lungsot. \u00c4nklingen flyttade d\u00e5 \u00e5ter till Link\u00f6ping med sin dotter och kom d\u00e4r att tj\u00e4nstg\u00f6ra som kamrer vid \u00d6stg\u00f6ta hypoteksf\u00f6rening</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021017436724' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMEA0001240044/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 139269,
            "ebucoreWidth": 391,
            "ebucoreHeight": 600,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#D3D3D3",
                "#EEE8AA",
                "#F5DEB3",
                "#DCDCDC",
                "#FFE4C4",
                "#C0C0C0"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMEA0001240044/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": "not showed",
    "concept_note": "not showed",
    "edmDatasetName": [
        "73_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_s_om"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "sv"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": [
        [
            61.0,
            15.0
        ],
        [
            58.410557,
            15.613611
        ]
    ]
}