{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/73/S_OM_photo_OMFA000036",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/02346xaQWLfJ?dimension=600x600",
            "textAttributionSnippet": "(en) Aerial view of Falerum 1933. At the time of the picture, the resort still belonged to Sm\u00e5land (transferred to \u00d6sterg\u00f6tland 1971). The foreground sees Mariedal\u2019s use. View to the South. \nNote: The injury in the lower corner appears to be a conscious retouch of the postcard producer - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFA000036. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021016419428. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFA000036' target='_blank' rel='noopener'>Aerial view of Falerum 1933. At the time of the picture, the resort still belonged to Sm\u00e5land (transferred to \u00d6sterg\u00f6tland 1971). The foreground sees Mariedal\u2019s use. View to the South. \nNote: The injury in the lower corner appears to be a conscious retouch of the postcard producer</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016419428' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFA000036/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 188719,
            "ebucoreWidth": 600,
            "ebucoreHeight": 390,
            "edmComponentColor": [
                "#2F4F4F",
                "#696969",
                "#808080",
                "#A9A9A9",
                "#800000",
                "#A52A2A"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://mm.dimu.org/image/02346xaQWLfJ?dimension=1200x1200",
            "textAttributionSnippet": "(en) Aerial view of Falerum 1933. At the time of the picture, the resort still belonged to Sm\u00e5land (transferred to \u00d6sterg\u00f6tland 1971). The foreground sees Mariedal\u2019s use. View to the South. \nNote: The injury in the lower corner appears to be a conscious retouch of the postcard producer - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFA000036. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021016419428. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFA000036' target='_blank' rel='noopener'>Aerial view of Falerum 1933. At the time of the picture, the resort still belonged to Sm\u00e5land (transferred to \u00d6sterg\u00f6tland 1971). The foreground sees Mariedal\u2019s use. View to the South. \nNote: The injury in the lower corner appears to be a conscious retouch of the postcard producer</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016419428' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFA000036/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 688979,
            "ebucoreWidth": 1200,
            "ebucoreHeight": 780,
            "edmComponentColor": [
                "#2F4F4F",
                "#696969",
                "#808080",
                "#A9A9A9",
                "#800000",
                "#A52A2A"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "http://digitaltmuseum.se/021016419428",
            "textAttributionSnippet": "(en) Aerial view of Falerum 1933. At the time of the picture, the resort still belonged to Sm\u00e5land (transferred to \u00d6sterg\u00f6tland 1971). The foreground sees Mariedal\u2019s use. View to the South. \nNote: The injury in the lower corner appears to be a conscious retouch of the postcard producer - https://www.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFA000036. AB Flygtrafik. \u00d6sterg\u00f6tlands museum - http://digitaltmuseum.se/021016419428. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/73/S_OM_photo_OMFA000036' target='_blank' rel='noopener'>Aerial view of Falerum 1933. At the time of the picture, the resort still belonged to Sm\u00e5land (transferred to \u00d6sterg\u00f6tland 1971). The foreground sees Mariedal\u2019s use. View to the South. \nNote: The injury in the lower corner appears to be a conscious retouch of the postcard producer</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>AB Flygtrafik</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016419428' target='_blank' rel='noopener'>\u00d6sterg\u00f6tlands museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/73/S_OM_photo_OMFA000036/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": "not showed",
    "concept_note": "not showed",
    "edmDatasetName": [
        "73_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_s_om"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "sv"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": [
        [
            58.217026,
            11.733398
        ],
        [
            59.033333,
            12.216666
        ],
        [
            61.0,
            15.0
        ]
    ]
}