{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/916123/SLM_item_412586",
    "webResources": [
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/"
                ]
            },
            "about": "https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/13da30e071d1c4b5c9f9d5abb413db5b.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "image/jpeg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(sv) Marknadsst\u00e5nd och ballongf\u00f6rs\u00e4ljare vid Schedewij \u00e5r 1909 - https://www.europeana.eu/item/916123/SLM_item_412586. S\u00f6rmland Museum - https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-412586/. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916123/SLM_item_412586' target='_blank' rel='noopener'>Marknadsst\u00e5nd och ballongf\u00f6rs\u00e4ljare vid Schedewij \u00e5r 1909</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1909</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-412586/' target='_blank' rel='noopener'>S\u00f6rmland Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/916123/SLM_item_412586/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 375185,
            "ebucoreWidth": 493,
            "ebucoreHeight": 765,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#F5F5DC",
                "#000000",
                "#808080",
                "#FFFFF0",
                "#A9A9A9",
                "#BDB76B"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-412586/",
            "textAttributionSnippet": "(sv) Marknadsst\u00e5nd och ballongf\u00f6rs\u00e4ljare vid Schedewij \u00e5r 1909 - https://www.europeana.eu/item/916123/SLM_item_412586. S\u00f6rmland Museum - https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-412586/. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916123/SLM_item_412586' target='_blank' rel='noopener'>Marknadsst\u00e5nd och ballongf\u00f6rs\u00e4ljare vid Schedewij \u00e5r 1909</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1909</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-412586/' target='_blank' rel='noopener'>S\u00f6rmland Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/916123/SLM_item_412586/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Photograph"
    ],
    "concept_note": [
        "Image created by light falling on a light-sensitive surface"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "916123_SOCH_SormlandsMuseum"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "mul"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": [
        [
            61.0,
            15.0
        ]
    ]
}