{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812",
    "webResources": [
        {
            "webResourceDcRights": {
                "sv": [
                    "Creative Commons - Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar"
                ]
            },
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/"
                ]
            },
            "about": "https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/image/zoom/1994891/image.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "image/jpeg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(sv) h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph - https://www.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812. V\u00e4rldskulturmuseet - https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812' target='_blank' rel='noopener'>h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812' target='_blank' rel='noopener'>V\u00e4rldskulturmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 144149,
            "ebucoreWidth": 528,
            "ebucoreHeight": 800,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#C0C0C0",
                "#D8BFD8",
                "#D3D3D3",
                "#2F4F4F",
                "#F8F8FF",
                "#F5F5F5"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceDcRights": {
                "sv": [
                    "Creative Commons - Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar"
                ]
            },
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/"
                ]
            },
            "about": "https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/image/zoom/1994895/image.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "image/jpeg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(sv) h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph - https://www.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812. V\u00e4rldskulturmuseet - https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812' target='_blank' rel='noopener'>h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812' target='_blank' rel='noopener'>V\u00e4rldskulturmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 102985,
            "ebucoreWidth": 514,
            "ebucoreHeight": 800,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#BDB76B",
                "#A9A9A9",
                "#D8BFD8",
                "#708090",
                "#2F4F4F",
                "#FAF0E6"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceDcRights": {
                "sv": [
                    "Creative Commons - Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar"
                ]
            },
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/"
                ]
            },
            "about": "https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/image/zoom/1994899/image.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "image/jpeg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(sv) h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph - https://www.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812. V\u00e4rldskulturmuseet - https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812' target='_blank' rel='noopener'>h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812' target='_blank' rel='noopener'>V\u00e4rldskulturmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 181652,
            "ebucoreWidth": 1000,
            "ebucoreHeight": 659,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#BDB76B",
                "#556B2F",
                "#F5F5F5",
                "#E6E6FA",
                "#D3D3D3",
                "#696969"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "webResourceDcRights": {
                "sv": [
                    "Creative Commons - Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar"
                ]
            },
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/"
                ]
            },
            "about": "https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/image/zoom/1994887/image.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "image/jpeg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(sv) h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph - https://www.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812. V\u00e4rldskulturmuseet - https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812' target='_blank' rel='noopener'>h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812' target='_blank' rel='noopener'>V\u00e4rldskulturmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 99034,
            "ebucoreWidth": 518,
            "ebucoreHeight": 800,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFF0F5",
                "#D3D3D3",
                "#F5F5F5",
                "#F8F8FF",
                "#DDA0DD",
                "#E6E6FA"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceDcRights": {
                "sv": [
                    "Creative Commons - Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar"
                ]
            },
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/"
                ]
            },
            "about": "https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/image/zoom/1994907/image.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "image/jpeg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(sv) h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph - https://www.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812. V\u00e4rldskulturmuseet - https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812' target='_blank' rel='noopener'>h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812' target='_blank' rel='noopener'>V\u00e4rldskulturmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 110758,
            "ebucoreWidth": 521,
            "ebucoreHeight": 800,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#556B2F",
                "#2F4F4F",
                "#FAF0E6",
                "#B0C4DE",
                "#696969",
                "#DCDCDC"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceDcRights": {
                "sv": [
                    "Creative Commons - Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar"
                ]
            },
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/"
                ]
            },
            "about": "https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/image/zoom/1994883/image.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "image/jpeg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(sv) h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph - https://www.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812. V\u00e4rldskulturmuseet - https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812' target='_blank' rel='noopener'>h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812' target='_blank' rel='noopener'>V\u00e4rldskulturmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 104754,
            "ebucoreWidth": 513,
            "ebucoreHeight": 800,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#A9A9A9",
                "#FFE4E1",
                "#8FBC8F",
                "#708090",
                "#FFFAFA",
                "#FAF0E6"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceDcRights": {
                "sv": [
                    "Creative Commons - Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar"
                ]
            },
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/"
                ]
            },
            "about": "https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/image/zoom/1994903/image.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "image/jpeg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(sv) h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph - https://www.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812. V\u00e4rldskulturmuseet - https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812' target='_blank' rel='noopener'>h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812' target='_blank' rel='noopener'>V\u00e4rldskulturmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 219082,
            "ebucoreWidth": 1000,
            "ebucoreHeight": 649,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFFFFF",
                "#B0C4DE",
                "#808080",
                "#D8BFD8",
                "#FFFAFA",
                "#E6E6FA"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812",
            "textAttributionSnippet": "(sv) h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph - https://www.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812. V\u00e4rldskulturmuseet - https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812' target='_blank' rel='noopener'>h\u00f6glandsindian, byggnadsdetalj, vykort, portr\u00e4tt, fotografi, photograph</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/1994812' target='_blank' rel='noopener'>V\u00e4rldskulturmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "application/xhtml+xml",
            "ebucoreFileByteSize": 19715
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/91609/SMVK_VKM_fotografi_1994812/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Portrait"
    ],
    "concept_note": [
        "Artistic representation of one or more persons"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "91609_SwedishNationalHeritage_smvk_vkmf"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "sv"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": [
        [
            -9.4,
            -76.0
        ]
    ]
}