{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/91609/SMVK_VKM_fotografi_2015468",
    "webResources": [
        {
            "webResourceDcRights": {
                "sv": [
                    "Creative Commons - Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar"
                ]
            },
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/"
                ]
            },
            "about": "https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/image/zoom/2028393/image.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "image/jpeg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(sv) vykort, keramikf\u00f6rem\u00e5l, fotografi, photograph - https://www.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_2015468. V\u00e4rldskulturmuseet - https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/2015468. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_2015468' target='_blank' rel='noopener'>vykort, keramikf\u00f6rem\u00e5l, fotografi, photograph</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/2015468' target='_blank' rel='noopener'>V\u00e4rldskulturmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/91609/SMVK_VKM_fotografi_2015468/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 100964,
            "ebucoreWidth": 1000,
            "ebucoreHeight": 679,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#808080",
                "#BC8F8F",
                "#FFFFFF",
                "#C0C0C0",
                "#000000",
                "#BDB76B"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/2015468",
            "textAttributionSnippet": "(sv) vykort, keramikf\u00f6rem\u00e5l, fotografi, photograph - https://www.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_2015468. V\u00e4rldskulturmuseet - https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/2015468. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_2015468' target='_blank' rel='noopener'>vykort, keramikf\u00f6rem\u00e5l, fotografi, photograph</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/2015468' target='_blank' rel='noopener'>V\u00e4rldskulturmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "application/xhtml+xml",
            "ebucoreFileByteSize": 18154
        },
        {
            "webResourceDcRights": {
                "sv": [
                    "Creative Commons - Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar"
                ]
            },
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/"
                ]
            },
            "about": "https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/image/zoom/2028385/image.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "image/jpeg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(sv) vykort, keramikf\u00f6rem\u00e5l, fotografi, photograph - https://www.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_2015468. V\u00e4rldskulturmuseet - https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/2015468. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_2015468' target='_blank' rel='noopener'>vykort, keramikf\u00f6rem\u00e5l, fotografi, photograph</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/2015468' target='_blank' rel='noopener'>V\u00e4rldskulturmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/91609/SMVK_VKM_fotografi_2015468/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 59647,
            "ebucoreWidth": 545,
            "ebucoreHeight": 800,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#696969",
                "#FFFAF0",
                "#F5F5DC",
                "#BDB76B",
                "#000000",
                "#556B2F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "webResourceDcRights": {
                "sv": [
                    "Creative Commons - Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar"
                ]
            },
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/"
                ]
            },
            "about": "https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/image/zoom/2028389/image.jpg",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "image/jpeg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(sv) vykort, keramikf\u00f6rem\u00e5l, fotografi, photograph - https://www.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_2015468. V\u00e4rldskulturmuseet - https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/2015468. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/91609/SMVK_VKM_fotografi_2015468' target='_blank' rel='noopener'>vykort, keramikf\u00f6rem\u00e5l, fotografi, photograph</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-vkm/web/object/2015468' target='_blank' rel='noopener'>V\u00e4rldskulturmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/91609/SMVK_VKM_fotografi_2015468/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 59586,
            "ebucoreWidth": 553,
            "ebucoreHeight": 800,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFE4E1",
                "#D3D3D3",
                "#696969",
                "#000000",
                "#C0C0C0",
                "#D8BFD8"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/91609/SMVK_VKM_fotografi_2015468/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Postcard"
    ],
    "concept_note": [
        "Type of postal stationery"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "91609_SwedishNationalHeritage_smvk_vkmf"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "sv"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": [
        [
            23.0,
            -102.0
        ]
    ]
}