{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/91617/upmu_photo_FN05287",
    "webResources": [
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
                ]
            },
            "about": "https://mm.dimu.org/image/013AktbGzU5e?dimension=1200x1200",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "image/jpeg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(en) Postcard - \u00d6sterby, \u00d6fveringeni\u00f6rsbostad, Uppland - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_FN05287. (sv) Ok\u00e4nd,. Upplandsmuseet - https://digitaltmuseum.se/0210111664896. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_FN05287' target='_blank' rel='noopener'>Postcard - \u00d6sterby, \u00d6fveringeni\u00f6rsbostad, Uppland</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Ok\u00e4nd,</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/0210111664896' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_FN05287/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 830653,
            "ebucoreWidth": 1200,
            "ebucoreHeight": 793,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#FFFAFA",
                "#F0F8FF",
                "#FFFFFF",
                "#DCDCDC",
                "#F8F8FF",
                "#A9A9A9"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "webResourceEdmRights": {
                "def": [
                    "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
                ]
            },
            "about": "https://mm.dimu.org/image/013AktbGzU5j?dimension=1200x1200",
            "dcFormat": {
                "def": [
                    "image/jpeg"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(en) Postcard - \u00d6sterby, \u00d6fveringeni\u00f6rsbostad, Uppland - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_FN05287. (sv) Ok\u00e4nd,. Upplandsmuseet - https://digitaltmuseum.se/0210111664896. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_FN05287' target='_blank' rel='noopener'>Postcard - \u00d6sterby, \u00d6fveringeni\u00f6rsbostad, Uppland</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Ok\u00e4nd,</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/0210111664896' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_FN05287/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 772587,
            "ebucoreWidth": 1200,
            "ebucoreHeight": 787,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#A52A2A",
                "#FAEBD7",
                "#F8F8FF",
                "#808080",
                "#FFEFD5",
                "#8FBC8F"
            ],
            "ebucoreOrientation": "landscape"
        },
        {
            "about": "https://digitaltmuseum.se/0210111664896",
            "textAttributionSnippet": "(en) Postcard - \u00d6sterby, \u00d6fveringeni\u00f6rsbostad, Uppland - https://www.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_FN05287. (sv) Ok\u00e4nd,. Upplandsmuseet - https://digitaltmuseum.se/0210111664896. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/91617/upmu_photo_FN05287' target='_blank' rel='noopener'>Postcard - \u00d6sterby, \u00d6fveringeni\u00f6rsbostad, Uppland</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Ok\u00e4nd,</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/0210111664896' target='_blank' rel='noopener'>Upplandsmuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "text/html",
            "ebucoreFileByteSize": 0
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/91617/upmu_photo_FN05287/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Photograph"
    ],
    "concept_note": [
        "Image created by light falling on a light-sensitive surface"
    ],
    "edmDatasetName": [
        "91617_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Upplandsmuseet"
    ],
    "edmCountry": [
        "Sweden"
    ],
    "edmLanguage": [
        "sv"
    ],
    "organization_label": [
        "Swedish Open Cultural Heritage"
    ],
    "coordinate": "not showed"
}