{
    "aggregations_about": "/aggregation/provider/92058/URN_NBN_SI_IMG_NE47ZD56",
    "webResources": [
        {
            "about": "http://www.dlib.si/stream/URN:NBN:SI:IMG-NE47ZD56/487da1bc-83ef-420d-9749-15921e43fd9a/IMAGE",
            "dctermsExtent": {
                "def": [
                    "4480 KB"
                ]
            },
            "textAttributionSnippet": "(sl) \u017dena v ziljski narodni no\u0161i - https://www.europeana.eu/item/92058/URN_NBN_SI_IMG_NE47ZD56. Dr Franc Su\u0161nik's Central Library of Carinthia - http://www.dlib.si/details/URN:NBN:SI:IMG-NE47ZD56. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sl'><a href='http://data.europeana.eu/item/92058/URN_NBN_SI_IMG_NE47ZD56' target='_blank' rel='noopener'>\u017dena v ziljski narodni no\u0161i</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.dlib.si/details/URN:NBN:SI:IMG-NE47ZD56' target='_blank' rel='noopener'>Dr Franc Su\u0161nik's Central Library of Carinthia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovenia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "dctermsIsReferencedBy": [
                "https://iiif.europeana.eu/presentation/92058/URN_NBN_SI_IMG_NE47ZD56/manifest"
            ],
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 4587701,
            "ebucoreWidth": 1952,
            "ebucoreHeight": 3159,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#2F4F4F",
                "#696969",
                "#000000",
                "#556B2F",
                "#BDB76B",
                "#808080"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "http://www.dlib.si/details/URN:NBN:SI:IMG-NE47ZD56",
            "textAttributionSnippet": "(sl) \u017dena v ziljski narodni no\u0161i - https://www.europeana.eu/item/92058/URN_NBN_SI_IMG_NE47ZD56. Dr Franc Su\u0161nik's Central Library of Carinthia - http://www.dlib.si/details/URN:NBN:SI:IMG-NE47ZD56. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sl'><a href='http://data.europeana.eu/item/92058/URN_NBN_SI_IMG_NE47ZD56' target='_blank' rel='noopener'>\u017dena v ziljski narodni no\u0161i</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.dlib.si/details/URN:NBN:SI:IMG-NE47ZD56' target='_blank' rel='noopener'>Dr Franc Su\u0161nik's Central Library of Carinthia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovenia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "application/xhtml+xml",
            "ebucoreFileByteSize": 29981
        },
        {
            "about": "http://www.dlib.si/streamdb/URN:NBN:SI:IMG-NE47ZD56/maxi/edm",
            "textAttributionSnippet": "(sl) \u017dena v ziljski narodni no\u0161i - https://www.europeana.eu/item/92058/URN_NBN_SI_IMG_NE47ZD56. Dr Franc Su\u0161nik's Central Library of Carinthia - http://www.dlib.si/details/URN:NBN:SI:IMG-NE47ZD56. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/",
            "htmlAttributionSnippet": "<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sl'><a href='http://data.europeana.eu/item/92058/URN_NBN_SI_IMG_NE47ZD56' target='_blank' rel='noopener'>\u017dena v ziljski narodni no\u0161i</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.dlib.si/details/URN:NBN:SI:IMG-NE47ZD56' target='_blank' rel='noopener'>Dr Franc Su\u0161nik's Central Library of Carinthia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovenia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>",
            "ebucoreHasMimeType": "image/jpeg",
            "ebucoreFileByteSize": 24605,
            "ebucoreWidth": 369,
            "ebucoreHeight": 598,
            "edmHasColorSpace": "sRGB",
            "edmComponentColor": [
                "#2F4F4F",
                "#696969",
                "#000000",
                "#556B2F",
                "#BDB76B",
                "#808080"
            ],
            "ebucoreOrientation": "portrait"
        },
        {
            "about": "https://iiif.europeana.eu/presentation/92058/URN_NBN_SI_IMG_NE47ZD56/manifest",
            "rdfType": "http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest"
        }
    ],
    "concept_label": [
        "Cultural anthropology. Ethnography. Customs. Manners. Traditions. Way of life"
    ],
    "concept_note": "not showed",
    "edmDatasetName": [
        "92058_Slovenia_Postcards"
    ],
    "edmCountry": [
        "Slovenia"
    ],
    "edmLanguage": [
        "mul"
    ],
    "organization_label": [
        "National and University Library of Slovenia"
    ],
    "coordinate": "not showed"
}